Q> 홍길동 이름으로 예약했습니다
A> 이쪽으로 안내해드리겠습니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 거기 국빈관이죠?
A> 국빈관 입니다
P> 맞습니다
----------------
Q> 사이즈는 라지로 부탁드리겠습니다
A> 라지는 기본에 500원 추가가 됩니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 어떤 음료가 제일 잘 나가요?
A> 휘핑크림 카푸치노가 제일 잘 나갑니다
P> 요즘은 잘 나가요
----------------
Q> 소고기는 얼마씩 해요
A> 그램 수, 부위에 따라 가격이 달라요
P> 한 근에 만 원이에요
----------------
Q> 사과 10kg짜리는 얼마에요?
A> 사과 10kg짜리 한 박스에 육만오천 원이에요.
P> 한 개에 오천 원이에요
----------------
Q> 성함이 어떻게 되세요?
A> 김철수로 4인 예약 했어요
P> 홍길동입니다
----------------
Q> 따뜻한 것과 아이스 중 어떤 걸로 드릴까요?
A> 아이스로 주세요
P> 따뜻한 걸로 주세요
----------------
Q> 카푸치노 하나랑, 라떼 하나랑 따뜻한 걸로 주세요
A> 칠천 원 결제해드리겠습니다
P> 따뜻한 걸로 주세요
----------------
Q> 떡국떡 얼마예요?
A> 한 봉지에 만 원씩이에요
P> 떡은 한 되에 만 원이에요
----------------
Q> 지금 튀기는 건 뭐예요?
A> 지금 돈가스하고요
P> 이거는 정하실 때요
----------------
Q> 간이나 허파 넣어드릴까요?
A> 간만 넣어주세요
P> 아뇨, 포장해 주세요
----------------
Q> 원하는 시간에 찾을 수 있을까요?
A> 원하시는 시간에 딱 맞춰서 해드려요
P> 이쪽으로 들어가요
----------------
Q> 주로 잘 나가는 건 어떤 거예요?
A> 보통 돈까스 드시구요 돈부리 이런 것도 느끼한 거 싫어하시면 잘 나가요
P> 이거는 정식이 잘나가요
----------------
Q> 드시고 가시나요?
A> 트레이에 담아드리겠습니다
P> 먹고 갈 거예요
----------------
Q> 영양떡도 이렇게 작은 게 있던데?
A> 작게 자르면 돼요
P> 아뇨, 꿀떡은 안 들어 있어요
----------------
Q> 소불고기나 돼지 불고기 중 어떤 걸 하실 건가요?
A> 돼지불고기를 하려고 하는데요
P> 소고기 불고기 버거는 안심이 제일 잘나가요
----------------
Q> 녹차라테 한 잔에 얼마인가요?
A> 5000원이에요
P> 한 팩에 만 원이에요
----------------
Q> 장조림 있나요?
A> 달걀 장조림 고기 장조림 두 가지가 있어요
P> 아뇨
----------------
Q> 계산 좀 해주세요
A> 칠천구백 원 나왔습니다
P> 계산 도와드리겠습니다
----------------
Q> 네 다 포장해서 주세요
A> 알겠습니다
P> 포장해 드릴게요
----------------
Q> 어떤 종류의 맛을 원하세요?
A> 좀 달면서 약간 새콤한 맛으로요.
P> 아뇨, 이호, 이호, 이호, 라떼가 있습니다
----------------
Q> 케이크 같은 것도 있어요?
A> 케이크는 없고 빵이랑 간단하게 드실 건 있어요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 떡 가격이 어떻게 되나요
A> 떡마다 가격이 다릅니다
P> 가능합니다
----------------
Q> 감자튀김도 추가 할게요
A> 30분만 기다리세요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 육회용도 있나요?
A> 육회용 소고기, 잠시만 기다려 주세요
P> 아뇨 저희는 소매만 원이에요
----------------
Q> 지금 전단지 보고 전화하시는 건가요?
A> 보기는 보는데 제가 헷갈려가지고 뭐가 뭔지 몰라가지고요
P> 아뇨
----------------
Q> 여기 선불결제 해놓고 우리애 와서 먹으라고 할 수 있어요?
A> 가능해요
P> 아뇨, 갈릭 드레싱은 안 되고요
----------------
Q> 초코맛은 없나요?
A> 초코맛은 없습니다.
P> 저희는 따로 없습니다
----------------
Q> 매장 위치가 어떻게 되요?
A> 반야월 이마트 맞은편 롯데아파트 상가 2층이에요
P> 한 팩에 만 원이에요
----------------
Q> 매장에서 드시면 일회용 컵에 제공되지 않는데 괜찮으세요?
A> 괜찮아요
P> 그럼 그렇게 해주세요
----------------
Q> 네,  어떤 토핑 추가하실 건가요?
A> 치즈 추가해주세요.
P> 곰탕은 안 해요
----------------
Q> 포인트 적립해 주세요.
A> 쿠폰 주시면 도와드리겠습니다.
P> 적립은 따로 없어요
----------------
Q> 요즘 제철 과일이 뭔가요?
A> 2월엔 딸기가 좋아요.
P> 이쪽으로 들어가요
----------------
Q> 공기밥 추가하면 얼마인가요?
A> 2000원입니다.
P> 4500원입니다
----------------
Q> 계산은 카드로 할께요
A> 배달은 15분정도 걸려요
P> 영수증 드리겠습니다
----------------
Q> 아이스로 드릴까요?
A> 아이스요
P> 아뇨 아이스로 주세요
----------------
Q> 아그로타타마는 무슨 뜻이에요?
A> 아그로타타마는 콜롬비아 유기농 원두입니다
P> 아메리카노 한 잔에 담아 드릴게요
----------------
Q> 그럼 캐러멜 프라푸치노 벤티 하나랑 블루베리 치즈케이크 하나 주세요
A> 만 원입니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 여기는 단체 예약 같은 것도 받나요?
A> 저희 룸 있어요
P> 아뇨, 작은 거에요
----------------
Q> 가지 말려놨던걸로 무친거에요?
A> 말린 거 불려서 만든 거에요
P> 한 40분 정도요
----------------
Q> 가격은 얼마에요?
A> 한 팩에 7000원이요
P> 한 팩에 만 원이에요
----------------
Q> 사장님 떡볶이 떡, 떡볶이에 들어가는 떡 하나 주세요
A> 떡볶이떡은 없고 떡국 떡은 있어요
P> 떡은 안 되고요
----------------
Q> 리얼 쇼콜라는 뭐에요?
A> 리얼 쇼콜라는 핫초코라고 생각하시면 편해요
P> 이거는 정식이에요
----------------
Q> 빨간 다대기 좀 더 주세요
A> 다대기는 셀프예요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 앞접시 하나 좀 주세요
A> 앞접시요
P> 알겠습니다
----------------
Q> 여기 얼마예요?
A> 6천 원이요
P> 한 팩에 만 원이에요
----------------
Q> 음식 뭐 뭐 돼요?
A> 드시고 싶은 거 말씀하세요 오늘 우리 정식해서 냈어요
P> 카페라 떼는 안돼요
----------------
Q> 카드로 계산되지요?
A> 계산해드리겠습니다
P> 카드 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 이 시간쯤에 빵이 나오나요?
A> 빵이 나오는 시간은 매번 달라요
P> 이 빵은 안 해요
----------------
