Q> 이거 더러워지면 물 빨래해요?
A> 물 세탁해서 빠짝 말리셔야죠
P> 이거는 다예요
----------------
Q> 245 사이즈 있나요?
A> 240 250 사이즈만 있어요
P> 그 옷은 삼만 원이에요
----------------
Q> 이건 얼마예요?
A> 그것도 5만 5천 원요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 네이비색은 없나요?
A> 지금 재고가 없습니다
P> 그 가방은 안됩니다
----------------
Q> 사시는 곳이 어디신데요?
A> 바로 앞에 고성동 아파트요
P> 그 옷은 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 스킨로션 올인원 제품 있을까요?
A> 남성 제품으로 있어요
P> 이 제품은 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 요건 얼마에요 구찌요?
A> 이건 13만원까지 할인 되세요
P> 이거는 삼만 구천 원이에요
----------------
Q> 비싼 제품은 천연으로 된 건요?
A> 액상으로 된 건 더 비싸서 한 병에 만원입니다
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 사만 원이에요
----------------
Q> 이건 어떠세요
A> 손님에게 어울리실 거예요
P> 이거는 너무 심하다 싶으면 안 해요
----------------
Q> 머리 자른지 얼마나 되셨나요?
A> 아 네 알겠습니다
P> 그 제품은 현재 할인됩니다
----------------
Q> 시간은 어떻게 되여?
A> 시간은 오전 8시 30분에 열어서 새벽 1시까지 하고 있습니다
P> 이 제품은 30분 정도입니다
----------------
Q> 집에서 물 세탁 해주면 되는가?
A> 물티슈로 그냥 닦아내셔도 돼요
P> 그 가방은 안됩니다
----------------
Q> 자리는 고정석인가요?
A> 학생실보다는 성인실이 분위기가 더 조용해서 성인실 추천드려요
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 미는 거는 없지요?
A> 이런 거 있어요
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 귀걸이 목걸이 세트제품으로 볼 수 있을까요?
A> 이쪽에 준비되어 있습니다
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품이에요
----------------
Q> 현금가로 하면 할인되나요
A> 현금으로 하면 3천 원 빼드릴게요
P> 현금 결제 도와드리겠습니다
----------------
Q> 이거는 겨울옷이네요?
A> 그거는 지금 입는 거예요
P> 그 옷은 안됩니다
----------------
Q> 요새 미세먼지 때문인지 목이 좀 칼칼하고 답답하고 그런데 이럴 때는 어떤 약을 먹으면 좋아요?
A> 목이 아플때는 먹는 약 보다는 스프레이형으로 목에 직접 뿌려 답답한 목을 좀 시원하게 해주는 게 좋습니다
P> 이 제품이 피부톤이랑 같이 되는 거 같아요
----------------
Q> 이거는 봄 옷이다 그죠?
A> 맞아요
P> 그 옷은 안됩니다
----------------
Q> 이거는 요즘 들어온 거예요?
A> 어제 들어왔어요
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 그럼 함께 해주세요
A> 저를 따라오시면 샴푸 먼저 해드릴게요
P> 알겠습니다
----------------
Q> 머리가 아픈데 어떤 약이 좋을까요?
A> 이 진통제를 추천해드릴게요
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품이에요
----------------
Q> 남자들 바지통 수선하는데 얼마에요?
A> 정장 바지 같은 경우에는 통만 줄이게 되면 칠천 원이요
P> 이 제품은 칠만 원입니다
----------------
Q> 이거 메이커에요?
A> 저희 브랜드예요
P> 이거는 가죽이에요
----------------
Q> 네 그럼 털로 장식되어있는 상품으로 구매할게요
A> 고객님 결제 도와드리겠습니다
P> 감사합니다
----------------
Q> 색깔이 아이보리나 갈색 같은 거는 없어요?
A> 공장에 특별 주문해가지고 만들어야 됩니다
P> 이거는 지금 할인해서요
----------------
Q> 어느 분께 선물하시는 거예요?
A> 저희 엄마요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 이 신발은 너무 젊은 느낌 아닌가요?
A> 이게 가죽에 포인트를 준 거라 고급스러워 보여요
P> 그 옷은 이십 프로 할인해서 삼만 원이에요
----------------
Q> 현금으로 결제 해주시겠어요
A> 이쪽에서 결제 도와드릴게요
P> 현금 결제 도와드리겠습니다
----------------
Q> 그럼 어른 용하나 아이용 하나 이렇게 주세요
A> 10만 원입니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 예약해야 되나요?
A> 예약하면 더 좋아요. 왜냐하면 열이 올라가야 됩니다, 왁싱 젤이
P> 이 제품은 이 제품은 오만 원입니다
----------------
Q> 어떤 게 많이 팔리나요?
A> 이 상품이 보온성도 좋고 보풀도 안 나는 소재로 만들어서 인기가 많아요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 팔찌는 많네요?
A> 팔찌가 목걸이랑 세트로 된 거예요
P> 이거는 지금 할인해서 15만 원입니다
----------------
Q> 그걸로 할게요
A> 감사합니다
P> 감사합니다
----------------
Q> 펌과 염색 둘 다 동시에 가능한가요?
A> 둘 다 하면 머릿결이 많이 상해서 안 하시는 걸 권장 드려요
P> 이 제품은 없어요
----------------
Q> 이런 거는 어떻게 관리해요?
A> 니트류는 드라이가 나아요
P> 이거는 삼만 원이에요
----------------
Q> 설화수, 샘플도 나오나요?
A> 샘플이 정품 영양이랑 똑같은데 가격은 2만5천 원이에요
P> 이쪽으로 오세요
----------------
Q> 예약하셨나요 ?
A> 아니요, 예약안했어요.
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품이에요
----------------
Q> 클리닉 받으면 좀 좋아질려나요?
A> 좋아지죠, 피부도 촉촉해지고
P> 이 제품은 이 제품은 없어요
----------------
Q> 이거는 큐빅이에요?
A> 그거 큐빅이에요
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 니트 치마도 볼 수 있을까요?
A> 이쪽에서 보시면 됩니다
P> 이쪽으로 오세요
----------------
Q> 백팩을 찾고 있는데요
A> 백팩은 이 쪽 코너에 모여있습니다
P> 이쪽으로 오세요
----------------
Q> 네, 한 달에 얼마죠?
A> 11만 9천원이요
P> 이 제품은 이십 프로 할인해서 6만 원입니다
----------------
Q> 이런 천 말고 저런 모자로 되가지고
A> 모직으로 이건데요
P> 그 가방은 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 머리 상한 거 혹시 케어 같은 것도 할 수 있어요?
A> 죄송하지만, 케어 서비스는 하지 않습니다
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 이 제품은 한 번 써져요
----------------
Q> 그렇게 클리닉 받으면 머릿결은 좋아져요?
A> 머릿결보다도 머리 두피가 좋아져요
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품이 제일 잘 안 해요
----------------
Q> 저녁에는 몇시까지 문열어요?
A> 저녁은 보통 열한 시까지 하고 있습니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 아즈반 샴푸, 린스, 에센스까지 해서 얼마에요?
A> 이십삼만 원입니다
P> 이 제품은 이 제품은 칠만 원이에요
----------------
Q> 요런 것도 많이 하더라. 큐빅 달렸고, 그죠?
A> 큐빅이 아니고 징이에요
P> 이거는 다 돼 있어서 산에 가세요
----------------
Q> 보라색 니트 있나요?
A> 있습니다
P> 이쪽으로 오세요
----------------
