Q> 네, 몇 분이세요?
A> 1명이요
P> 4명이요
----------------
Q> 라면에 김치도 주세요
A> 자리에 가 계시면 갖다 드릴게요
P> 알겠습니다
----------------
Q> 나갈 때 한 번에 계산할게요
A> 원래 후불입니다
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 네 몇 구 드릴까요?
A> 3구로 주세요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 회원제로 운영되나요?
A> 저희는 따로 그런 건 없습니다
P> 비회원도 됩니다
----------------
Q> 2박 3일 지내고 싶은데 언제부터 있나요?
A> 4월 11일 이후로 방이 있어요
P> 3만 원이에요
----------------
Q> 한 시간 요금은 얼마에요?
A> 한 시간에 800원이에요
P> 한 시간에 1000원입니다
----------------
Q> 오실 분이 몇 분이세요?
A> 여섯 분이면 풀빌라가 하나 있는데 제트스파랑 수영장이 딸린 독채예요
P> 총 6명이요
----------------
Q> 당구장 이용 가격 얼마죠?
A> 10분에 1500원입니다
P> 1박에 5만 원이에요
----------------
Q> 수영장 이용 가능할까요?
A> 투숙객에 한해 이용 가능해요
P> 사월 이십삼일 사십삼일 사십삼일 사십삼일 사십삼백 원이에요
----------------
Q> 닦으실려구요?
A> 마우스 좀 닦으려고요
P> 저희는 조식만 원이에요
----------------
Q> 4자리 있나요?
A> 있습니다
P> 빈자리 있습니다
----------------
Q> 언제 사용하실 건가요?
A> 4월 1일부터 2일까지요
P> 2박에 5만 원이에요
----------------
Q> 네, 예약하셨나요?
A> 아니요, 안 했습니다
P> 예약이랑 저기 때문에 예약이요
----------------
Q> 아 그럼 15 16 17번 자리로 할게요 3시간씩 넣어주세요
A> 총 9천 원입니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 방 시설은 괜찮아요?
A> 시간 괜찮으시면 와서 보세요
P> 조식은 없어요
----------------
Q> 인터넷은 되죠?
A> 모든 방에서 다 인터넷이 돼요
P> 카드 결제 가능하세요
----------------
Q> 체크아웃은 언제 하실건가요?
A> 내일로 해주세요
P> 체크인은 오후 12시예요
----------------
Q> 온라인 예약한 거 확인 전화 해도 되나요?
A> 온라인 예약하시고 확인 전화 주셔도 돼요
P> 예약이랑 저기 제일 끝에 예약이 있어요
----------------
Q> 엑셀로 자료를 뽑으려면 시간당 제가 돈을 드려야 되나요?
A> 한 시간은 기본이고 비회원이시면 사십분에 천 원, 회원이시면 오십분에 천 원이에요
P> 조식 포함 가격이라서 십삼백원이에요
----------------
Q> 가격은 얼마죠?
A> 10분에 천 원입니다
P> 1시간에 1000원입니다
----------------
Q> PC방 요금은 한 시간에 얼마에요?
A> 한 시간에 1000원이에요
P> 한 시간에 1000원입니다
----------------
Q> 가격이 많이 차이 나나요?
A> 일반방은 7만 원이고, 프리미엄 방은 9만 원이에요
P> 빈 방은 없어요
----------------
Q> 무통장 입금으로 진행해도 되나요?
A> 감사합니다
P> 카드 결제해드릴게요
----------------
Q> 자리가 어디신가요?
A> 98번입니다
P> 1박에 5만 원이에요
----------------
Q> 결제는 어떻게 하실 건가요?
A> 결제 도와 드릴게요
P> 카드 결제 가능하세요
----------------
Q> 수영장은 이용 가능 시간이 언제인가요?
A> 오전 다섯 시부터 오후 열한 시까지 이용이 가능하세요
P> 수영장은 따로 없습니다
----------------
Q> 안성탕면 가능한데 괜찮으세요?
A> 우유도 같이 주세요
P> 예약 가능하세요
----------------
Q> 퇴실은 몇 시까지 해야 하나요?
A> 11시까지 키를 반납해주세요
P> 오전 11시까지 퇴실 수 있어요
----------------
Q> 김철수 고객님 맞으신가요?
A> 맞아요
P> 2박에 5만 원이에요
----------------
Q> 외부 음식 가져가도 되나요?
A> 가능해요
P> 카드 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 애완동물과 함께 머무는 것은 가능한가요?
A> 애완동물의 동반 입실은 불가능해요
P> 예약 가능하세요
----------------
Q> 조식은 따로 신청하면 가능한가요?
A> 조식 신청 따로 하면 되세요
P> 조식은 따로 조식은 따로 없어요
----------------
Q> 체크인 시간이 언제인가요?
A> 체크인 시간은 네 시부터 가능하시고, 체크아웃은 오전 열한 시에요
P> 체크인은 오후 3시부터예요
----------------
Q> 네, 일회용품이 필요없으시면 빼드릴까요?
A> 그냥 주세요
P> 사월 이십삼일 사 오시면 돼요
----------------
Q> 인덕션 있는 방이 있나요?
A> 저희는 간단한 투숙만 가능한 비즈니스호텔이에요
P> 이쪽으로 안내해드릴게요
----------------
Q> 다음 주 금요일 오후에 예약 가능한 방 있나요?
A> 2인실이 있어요
P> 디럭스 트윈은 없어요
----------------
Q> 세면도구는 다 구비되어있나요?
A> 칫솔과 치약은 별도로 구매하셔야 해요
P> 칫솔은 없어요
----------------
Q> 공휴일에도 영업하시나요?
A> 공휴일에도 휴일 없이 영업하고 있어요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 시끄러운 게 싫어서 그런데 성인석은 따로 없나요?
A> 안타깝지만 저희는 따로 구분을 하지 않아서요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 사인 가족이 가면 얼마에요?
A> 사인 가족이 주무실 방은 온돌 룸이 있어요 두 분 기준에 구만원이고 1인에 만원씩 추가해서 사인이면 십일만원이에요. 그리고 패밀리 트윈은 퀸 하나 싱글 하나 있는 룸인데 밑에 깔 수 있는 침구를 추가하면 십칠만원이에요
P> 1박에 5만 원이에요
----------------
Q> 포켓볼은 당구보다 쉽나요?
A> 더 가볍게 배우실 수 있습니다
P> 조식은 없어요
----------------
Q> 성함이 어떻게 되세요?
A> 홍길동입니다
P> 김철수입니다
----------------
Q> 음료를 마실 수 있습니까?
A> 가져다드리겠습니다
P> 2인실은 저쪽 보시면 있습니다
----------------
Q> 금연방으로 드릴까요?
A> 금연방으로 주세요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 호텔 내에 귀중품은 보관을 해주나요?
A> 캐리어만 사무실에서 보관이 가능하세요
P> 2만 원이에요
----------------
Q> 자리로 라면 하나 가져다주세요
A> 가져다드릴게요
P> 저기 안쪽 다 이 드릴게요
----------------
Q> 조식은 몇 시부터인가요?
A> 7시부터예요
P> 조식은 오전 11시까지 이용하시면 됩니다
----------------
Q> 야 놀자 10% 할인쿠폰도 쓸 수 있나요?
A> 10% 할인 쿠폰은 숙박비에만 적용되고, 현금 결제만 하실 수 있어요
P> 그럼 기다릴게요
----------------
Q> 스위트룸 말고는 어떤 타입이 있어요?
A> 스위트룸 밑에 디럭스 트윈이 있는데, 방 사이즈가 작아도 괜찮으면 그 방도 괜찮으실 거예요
P> 이십분 정도 기다리셔야 해요
----------------
