Q> ﻿사장님 떡볶이 떡, 떡볶이에 들어가는 떡 하나 주세요
A> 떡볶이떡은 없고 떡국 떡은 있어요
P> 떡은 안 되세요
----------------
Q> 지금 전단지 보고 전화하시는 건가요?
A> 보기는 보는데 제가 헷갈려가지고 뭐가 뭔지 몰라가지고요
P> 이 제품이 요즘에는 안해요
----------------
Q> 음료를 마실 수 있습니까?
A> 가져다드리겠습니다
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 케이크 같은 것도 있어요?
A> 케이크는 없고 빵이랑 간단하게 드실 건 있어요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 원하는 시간에 찾을 수 있을까요?
A> 원하시는 시간에 딱 맞춰서 해드려요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 계산 좀 해주세요
A> 칠천구백 원 나왔습니다
P> 계산 도와드릴게요
----------------
Q> 매장에서 드시면 일회용 컵에 제공되지 않는데 괜찮으세요?
A> 괜찮아요
P> 이거는 3만 원이고, 수선 비용은 삼만 원이고, 수선 비용은 십만 원 정도로 예상됩니다
----------------
Q> 비싼 제품은 천연으로 된 건요?
A> 액상으로 된 건 더 비싸서 한 병에 만원입니다
P> 이 제품은 이 제품은 이 제품이 제일 잘 몰라요
----------------
Q> 아 그럼 15 16 17번 자리로 할게요 3시간씩 넣어주세요
A> 총 9천 원입니다
P> 잠시만 기다려주세요
----------------
Q> 소불고기나 돼지 불고기 중 어떤 걸 하실 건가요?
A> 돼지불고기를 하려고 하는데요
P> 소고기 불고기 버거는 안심이 좋아요
----------------
Q> 이건 어떠세요
A> 손님에게 어울리실 거예요
P> 이쪽에 있어요
----------------
Q> 머리 자른지 얼마나 되셨나요?
A> 아 네 알겠습니다
P> 그 옷은 안됩니다
----------------
Q> 4자리 있나요?
A> 있습니다
P> 있습니다
----------------
Q> 어떤 음료가 제일 잘 나가요?
A> 휘핑크림 카푸치노가 제일 잘 나갑니다
P> 요즘은 잘 나가요
----------------
Q> 요런 것도 많이 하더라. 큐빅 달렸고, 그죠?
A> 큐빅이 아니고 징이에요
P> 이 제품이요
----------------
Q> 아이스로 드릴까요?
A> 아이스요
P> 아뇨, 아이스로 주세요
----------------
Q> 설화수, 샘플도 나오나요?
A> 샘플이 정품 영양이랑 똑같은데 가격은 2만5천 원이에요
P> 와이파이 비밀번호는 안 돼요
----------------
Q> 조식은 몇 시부터인가요?
A> 7시부터예요
P> 오전 10시예요
----------------
Q> 사시는 곳이 어디신데요?
A> 바로 앞에 고성동 아파트요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 떡국떡 얼마예요?
A> 한 봉지에 만 원씩이에요
P> 떡은 한 되세요
----------------
Q> 가지 말려놨던걸로 무친거에요?
A> 말린 거 불려서 만든 거에요
P> 한 개당 천 원이에요
----------------
Q> PC방 요금은 한 시간에 얼마에요?
A> 한 시간에 1000원이에요
P> 한 시간에 1000원입니다
----------------
Q> 남자들 바지통 수선하는데 얼마에요?
A> 정장 바지 같은 경우에는 통만 줄이게 되면 칠천 원이요
P> 수선 정도에 따라 다르지만, 수선 비용은 오만 원 정도로 예상됩니다
----------------
Q> 여기는 단체 예약 같은 것도 받나요?
A> 저희 룸 있어요
P> 그 옷은 안 나와요
----------------
Q> 아그로타타마는 무슨 뜻이에요?
A> 아그로타타마는 콜롬비아 유기농 원두입니다
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 애완동물과 함께 머무는 것은 가능한가요?
A> 애완동물의 동반 입실은 불가능해요
P> 가능합니다
----------------
Q> 라면에 김치도 주세요
A> 자리에 가 계시면 갖다 드릴게요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 사인 가족이 가면 얼마에요?
A> 사인 가족이 주무실 방은 온돌 룸이 있어요 두 분 기준에 구만원이고 1인에 만원씩 추가해서 사인이면 십일만원이에요. 그리고 패밀리 트윈은 퀸 하나 싱글 하나 있는 룸인데 밑에 깔 수 있는 침구를 추가하면 십칠만원이에요
P> 그 가방은 한 개에 오천 원이에요
----------------
Q> 감자튀김도 추가 할게요
A> 30분만 기다리세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 당구장 이용 가격 얼마죠?
A> 10분에 1500원입니다
P> 한 개당 500원입니다
----------------
Q> 회원제로 운영되나요?
A> 저희는 따로 그런 건 없습니다
P> 한 팩에 3만 원이에요
----------------
Q> 머리가 아픈데 어떤 약이 좋을까요?
A> 이 진통제를 추천해드릴게요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 세면도구는 다 구비되어있나요?
A> 칫솔과 치약은 별도로 구매하셔야 해요
P> 칫솔은 따로 있습니다
----------------
Q> 네 그럼 털로 장식되어있는 상품으로 구매할게요
A> 고객님 결제 도와드리겠습니다
P> 감사합니다
----------------
Q> 네, 한 달에 얼마죠?
A> 11만 9천원이요
P> 한 개에 만 원이에요
----------------
Q> 조식은 따로 신청하면 가능한가요?
A> 조식 신청 따로 하면 되세요
P> 가능합니다
----------------
Q> 성함이 어떻게 되세요?
A> 김철수로 4인 예약 했어요
P> 김철수입니다
----------------
Q> 포켓볼은 당구보다 쉽나요?
A> 더 가볍게 배우실 수 있습니다
P> 한 개당 천 원이에요
----------------
Q> 매장 위치가 어떻게 되요?
A> 반야월 이마트 맞은편 롯데아파트 상가 2층이에요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 귀걸이 목걸이 세트제품으로 볼 수 있을까요?
A> 이쪽에 준비되어 있습니다
P> 이 제품은 이 제품이 요즘 유행하는 제품이에요
----------------
Q> 머리 상한 거 혹시 케어 같은 것도 할 수 있어요?
A> 죄송하지만, 케어 서비스는 하지 않습니다
P> 이거는 지금 다 돼요
----------------
Q> 이런 거는 어떻게 관리해요?
A> 니트류는 드라이가 나아요
P> 이거는 이거는 이거는 삼만 원이에요
----------------
Q> 자리로 라면 하나 가져다주세요
A> 가져다드릴게요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 여기 선불결제 해놓고 우리애 와서 먹으라고 할 수 있어요?
A> 가능해요
P> 이거는 3만 원이고, 수선 비용은 삼만 원이고, 수선 비용은 십만 원 정도로 예상됩니다
----------------
Q> 스위트룸 말고는 어떤 타입이 있어요?
A> 스위트룸 밑에 디럭스 트윈이 있는데, 방 사이즈가 작아도 괜찮으면 그 방도 괜찮으실 거예요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 가격은 얼마죠?
A> 10분에 천 원입니다
P> 1시간에 1000원입니다
----------------
Q> 사과 10kg짜리는 얼마에요?
A> 사과 10kg짜리 한 박스에 육만오천 원이에요.
P> 이거는 이만 오천 원이에요
----------------
Q> 공휴일에도 영업하시나요?
A> 공휴일에도 휴일 없이 영업하고 있어요
P> 영업합니다
----------------
Q> 다음 주 금요일 오후에 예약 가능한 방 있나요?
A> 2인실이 있어요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 영양떡도 이렇게 작은 게 있던데?
A> 작게 자르면 돼요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 녹차라테 한 잔에 얼마인가요?
A> 5000원이에요
P> 한 팩에 5천 원이에요
----------------
Q> 방 시설은 괜찮아요?
A> 시간 괜찮으시면 와서 보세요
P> 이 빵은 한 번만 원이에요
----------------
Q> 따뜻한 것과 아이스 중 어떤 걸로 드릴까요?
A> 아이스로 주세요
P> 따뜻한 걸로 주세요
----------------
Q> 보라색 니트 있나요?
A> 있습니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 음식 뭐 뭐 돼요?
A> 드시고 싶은 거 말씀하세요 오늘 우리 정식해서 냈어요
P> 이 빵은 한 번만 원이에요
----------------
Q> 카푸치노 하나랑, 라떼 하나랑 따뜻한 걸로 주세요
A> 칠천 원 결제해드리겠습니다
P> 따뜻한 걸로 주세요
----------------
Q> 네, 일회용품이 필요없으시면 빼드릴까요?
A> 그냥 주세요
P> 이 제품이요
----------------
Q> 색깔이 아이보리나 갈색 같은 거는 없어요?
A> 공장에 특별 주문해가지고 만들어야 됩니다
P> 그거는 따로 없어요
----------------
Q> 니트 치마도 볼 수 있을까요?
A> 이쪽에서 보시면 됩니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 네, 몇 분이세요?
A> 1명이요
P> 3명이요
----------------
Q> 초코맛은 없나요?
A> 초코맛은 없습니다.
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 드시고 가시나요?
A> 트레이에 담아드리겠습니다
P> 테이크 아웃은 안 합니다
----------------
Q> 간이나 허파 넣어드릴까요?
A> 간만 넣어주세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 어떤 종류의 맛을 원하세요?
A> 좀 달면서 약간 새콤한 맛으로요.
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 집에서 물 세탁 해주면 되는가?
A> 물티슈로 그냥 닦아내셔도 돼요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 펌과 염색 둘 다 동시에 가능한가요?
A> 둘 다 하면 머릿결이 많이 상해서 안 하시는 걸 권장 드려요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 인터넷은 되죠?
A> 모든 방에서 다 인터넷이 돼요
P> 저쪽에 있습니다
----------------
Q> 시끄러운 게 싫어서 그런데 성인석은 따로 없나요?
A> 안타깝지만 저희는 따로 구분을 하지 않아서요
P> 저희 매장은 따로 없어요
----------------
Q> 시간은 어떻게 되여?
A> 시간은 오전 8시 30분에 열어서 새벽 1시까지 하고 있습니다
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 그걸로 할게요
A> 감사합니다
P> 감사합니다
----------------
Q> 그럼 함께 해주세요
A> 저를 따라오시면 샴푸 먼저 해드릴게요
P> 알겠습니다
----------------
Q> 그럼 어른 용하나 아이용 하나 이렇게 주세요
A> 10만 원입니다
P> 알겠습니다
----------------
Q> 이거는 요즘 들어온 거예요?
A> 어제 들어왔어요
P> 그거는 이거는 삼만 원이에요
----------------
Q> 이 신발은 너무 젊은 느낌 아닌가요?
A> 이게 가죽에 포인트를 준 거라 고급스러워 보여요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 공기밥 추가하면 얼마인가요?
A> 2000원입니다.
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 육회용도 있나요?
A> 육회용 소고기, 잠시만 기다려 주세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 퇴실은 몇 시까지 해야 하나요?
A> 11시까지 키를 반납해주세요
P> 오전 11시까지 영업합니다
----------------
Q> 이거 메이커에요?
A> 저희 브랜드예요
P> 이거는 이만 오천 원이에요
----------------
Q> 결제는 어떻게 하실 건가요?
A> 결제 도와 드릴게요
P> 카드로 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 현금으로 결제 해주시겠어요
A> 이쪽에서 결제 도와드릴게요
P> 현금 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 성함이 어떻게 되세요?
A> 홍길동입니다
P> 김철수입니다
----------------
Q> 카드로 계산되지요?
A> 계산해드리겠습니다
P> 카드 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 앞접시 하나 좀 주세요
A> 앞접시요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 네이비색은 없나요?
A> 지금 재고가 없습니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 스킨로션 올인원 제품 있을까요?
A> 남성 제품으로 있어요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 요즘 제철 과일이 뭔가요?
A> 2월엔 딸기가 좋아요.
P> 2만 원입니다
----------------
Q> 호텔 내에 귀중품은 보관을 해주나요?
A> 캐리어만 사무실에서 보관이 가능하세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 떡 가격이 어떻게 되나요
A> 떡마다 가격이 다릅니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 홍길동 이름으로 예약했습니다
A> 이쪽으로 안내해드리겠습니다
P> 이 제품입니다
----------------
Q> 체크아웃은 언제 하실건가요?
A> 내일로 해주세요
P> 체크아웃은 안됩니다
----------------
Q> 닦으실려구요?
A> 마우스 좀 닦으려고요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 현금가로 하면 할인되나요
A> 현금으로 하면 3천 원 빼드릴게요
P> 현금 결제 도와드릴게요
----------------
Q> 네 다 포장해서 주세요
A> 알겠습니다
P> 포장해 드릴게요
----------------
Q> 이 시간쯤에 빵이 나오나요?
A> 빵이 나오는 시간은 매번 달라요
P> 이 빵은 이 빵이요
----------------
Q> 이거는 겨울옷이네요?
A> 그거는 지금 입는 거예요
P> 그거는 다예요
----------------
Q> 사이즈는 라지로 부탁드리겠습니다
A> 라지는 기본에 500원 추가가 됩니다
P> 이거는 이거는 이거는 이십오백 원입니다
----------------
Q> 팔찌는 많네요?
A> 팔찌가 목걸이랑 세트로 된 거예요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 자리는 고정석인가요?
A> 학생실보다는 성인실이 분위기가 더 조용해서 성인실 추천드려요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 인덕션 있는 방이 있나요?
A> 저희는 간단한 투숙만 가능한 비즈니스호텔이에요
P> 그 옷은 안 남았어요
----------------
Q> 예약하셨나요 ?
A> 아니요, 예약안했어요.
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 수영장 이용 가능할까요?
A> 투숙객에 한해 이용 가능해요
P> 영수증 드리겠습니다
----------------
Q> 지금 튀기는 건 뭐예요?
A> 지금 돈가스하고요
P> 이거는 이십만 원이에요
----------------
Q> 언제 사용하실 건가요?
A> 4월 1일부터 2일까지요
P> 현금 결제 해드릴게요
----------------
Q> 수영장은 이용 가능 시간이 언제인가요?
A> 오전 다섯 시부터 오후 열한 시까지 이용이 가능하세요
P> 한 개당 500원입니다
----------------
Q> 요건 얼마에요 구찌요?
A> 이건 13만원까지 할인 되세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 이런 천 말고 저런 모자로 되가지고
A> 모직으로 이건데요
P> 이쪽으로 오세요
----------------
Q> 네,  어떤 토핑 추가하실 건가요?
A> 치즈 추가해주세요.
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 이건 얼마예요?
A> 그것도 5만 5천 원요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 무통장 입금으로 진행해도 되나요?
A> 감사합니다
P> 현금하시면 돼요
----------------
Q> 가격이 많이 차이 나나요?
A> 일반방은 7만 원이고, 프리미엄 방은 9만 원이에요
P> 한 팩에 5만 원이에요
----------------
Q> 금연방으로 드릴까요?
A> 금연방으로 주세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 한 시간 요금은 얼마에요?
A> 한 시간에 800원이에요
P> 한 시간에 1000원입니다
----------------
Q> 소고기는 얼마씩 해요
A> 그램 수, 부위에 따라 가격이 달라요
P> 이거는 이만 오천 원이에요
----------------
Q> 아즈반 샴푸, 린스, 에센스까지 해서 얼마에요?
A> 이십삼만 원입니다
P> 한 개당 천 원이에요
----------------
Q> 거기 국빈관이죠?
A> 국빈관 입니다
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 자리가 어디신가요?
A> 98번입니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 2박 3일 지내고 싶은데 언제부터 있나요?
A> 4월 11일 이후로 방이 있어요
P> 이거는 3만 원입니다
----------------
Q> 계산은 카드로 할께요
A> 배달은 15분정도 걸려요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 이거는 큐빅이에요?
A> 그거 큐빅이에요
P> 이거는 가죽이에요
----------------
Q> 예약해야 되나요?
A> 예약하면 더 좋아요. 왜냐하면 열이 올라가야 됩니다, 왁싱 젤이
P> 예약이요
----------------
Q> 클리닉 받으면 좀 좋아질려나요?
A> 좋아지죠, 피부도 촉촉해지고
P> 한 번만 원이에요
----------------
Q> 저녁에는 몇시까지 문열어요?
A> 저녁은 보통 열한 시까지 하고 있습니다
P> 이거는 없어요
----------------
Q> 이거는 봄 옷이다 그죠?
A> 맞아요
P> 그거는 봄 옷은 안 돼요
----------------
Q> 나갈 때 한 번에 계산할게요
A> 원래 후불입니다
P> 한 개에 드릴게요
----------------
Q> 오실 분이 몇 분이세요?
A> 여섯 분이면 풀빌라가 하나 있는데 제트스파랑 수영장이 딸린 독채예요
P> 이 제품이요
----------------
Q> 외부 음식 가져가도 되나요?
A> 가능해요
P> 가능합니다
----------------
Q> 리얼 쇼콜라는 뭐에요?
A> 리얼 쇼콜라는 핫초코라고 생각하시면 편해요
P> 이거는 3만 원이에요
----------------
Q> 245 사이즈 있나요?
A> 240 250 사이즈만 있어요
P> 한 번만 원입니다
----------------
Q> 안성탕면 가능한데 괜찮으세요?
A> 우유도 같이 주세요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 김철수 고객님 맞으신가요?
A> 맞아요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 어느 분께 선물하시는 거예요?
A> 저희 엄마요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 그렇게 클리닉 받으면 머릿결은 좋아져요?
A> 머릿결보다도 머리 두피가 좋아져요
P> 한 번만 원이에요
----------------
Q> 백팩을 찾고 있는데요
A> 백팩은 이 쪽 코너에 모여있습니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 야 놀자 10% 할인쿠폰도 쓸 수 있나요?
A> 10% 할인 쿠폰은 숙박비에만 적용되고, 현금 결제만 하실 수 있어요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 빨간 다대기 좀 더 주세요
A> 다대기는 셀프예요
P> 여기 있습니다
----------------
Q> 어떤 게 많이 팔리나요?
A> 이 상품이 보온성도 좋고 보풀도 안 나는 소재로 만들어서 인기가 많아요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 네 몇 구 드릴까요?
A> 3구로 주세요
P> 아뇨
----------------
Q> 체크인 시간이 언제인가요?
A> 체크인 시간은 네 시부터 가능하시고, 체크아웃은 오전 열한 시에요
P> 체크인은 오후 3만 원이고 체크아웃은 11시예요
----------------
Q> 여기 얼마예요?
A> 6천 원이요
P> 그거는 이만 구천 원이에요
----------------
Q> 장조림 있나요?
A> 달걀 장조림 고기 장조림 두 가지가 있어요
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 온라인 예약한 거 확인 전화 해도 되나요?
A> 온라인 예약하시고 확인 전화 주셔도 돼요
P> 이 제품은 이십 분이고, 한 개씩 드려요
----------------
Q> 엑셀로 자료를 뽑으려면 시간당 제가 돈을 드려야 되나요?
A> 한 시간은 기본이고 비회원이시면 사십분에 천 원, 회원이시면 오십분에 천 원이에요
P> 이거는 3만 원이고, 수선 가능합니다
----------------
Q> 포인트 적립해 주세요.
A> 쿠폰 주시면 도와드리겠습니다.
P> 포인트 적립은 따로 없어요
----------------
Q> 이거 더러워지면 물 빨래해요?
A> 물 세탁해서 빠짝 말리셔야죠
P> 이거는 지금 세일해서 삼만 원까지 해드려요
----------------
Q> 가격은 얼마에요?
A> 한 팩에 7000원이요
P> 한 팩에 만 원입니다
----------------
Q> 네, 예약하셨나요?
A> 아니요, 안 했습니다
P> 이쪽에 있습니다
----------------
Q> 그럼 캐러멜 프라푸치노 벤티 하나랑 블루베리 치즈케이크 하나 주세요
A> 만 원입니다
P> 그럼 이 제품이 제일 많이 나갑니다
----------------
