Q> ï»¿his wife said it was the first song he wrote after they were married .
A> kinda sums up marriage dun it ? hahaha
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> is this game indicative of the quality of the spl ?
A> far better than a lot of the teams in the spl . some games are like this not many tho .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> majored in biochem , now work in ib . it 's doable . you actually have more finance related experience than i did at that time .
A> could you elaborate on your path from a science major to ib ?
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> what a fantastic review , please do another one on the inks when you have time . great objective style , i really enjoyed this post .
A> thanks ! i 'll try to do an ink review down the road .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the world 's what
A> it always great seeing someone make a complaint about ignorance and stupidity while putting an obvious typo in the title is n't it ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> must suck living in airports .
A> until they make a movie about his airport life , like that tom hanks one .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> maybe it 's because i had two natural births prior to this done ? i dunno .
A> son of a bitch i did it in the wrong order !
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> this seems like the most rational response . op has to decide if the relationship is worth throwing away over this one lie , if that is the only red flag bf has shown .
A> agreed , super rational . i would hope we could handle conflicts in our relationship with open and brutal honesty . but thinking back , i think this is the only red flag he 's shown .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> mate , i 'm engraving our post 1998 wins in england against england , leave me alone . thanks for mentioning the world cup though , hope there 's enough space to fill the post 1998 losses .
A> just stop when beaten .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> because youtube comments are such a ces - pool can someone provide an answer to the armor question ?
A> iron prot 2 - 3 i believe is about the same as diamond . however , diamond protection is more reliable for each hit .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it 's easy to take a bra off another person . watching someone put one on their self is like yoga origami for underwear .
A> just like how women watch men take off their shirts one - handed in this super fluid motion . it 's like magic . we ca n't do that . tits get in the way .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> damn sounds brutal lol . thanks for the tips . what do you mean by 45 day hold period ?
A> we had a 18 day hold period meaning roughly for 3 weeks we didnt leave the camp at all . you guys have 1 . 5 month hold .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> lmfao omg that kid is definitely dead .
A> haha like wtf , this should not have happened . the burly ass dude did n't even try and he still crippled the poor kid
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> with the massive amount of stuff they copied directly from the last of us , the workbench was kind of obligatory .
A> the weapons bench was in revelations 1 which came out prior to tlou .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> most expensive - asm 300 rarest would probably be a few of the self published comics from the 90s that i got at cons .
A> how much did asm cost you ?
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> i went into my first ib at 26 , not to brag but i kicked ass hard . it got me more into the pvp scene . you 'll be fine . play with friends too ! makes it waaay more fun !
A> good job . mind though , that during the first ib even lvl 5s did well , as the level advantages were nothing like they are now .
P> i 'm not sure i 'm glad to hear the game . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> the french onion soup real pain in the ass to . clean
A> anything involving cheese or mashed potatoes in a pain in the ass to clean .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> nice set up . currently one - bagging japan as well , let me know if you find yourself in osaka starting april 7
A> too bad ! i 'll be in tokyo starting around then . i 'm in that area right now .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> stannis would have been king if it was n't for wildfire .
A> i know , but that just proves superior numbers wont win the throne easily
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i think fenrir and super were the weak links here . i 'd keep black , ice and fy and try to get replacements for both of them . but that 's not what 's gonna happen .
A> in what world would you ever rate black above fenrir or super , based on the dac ? black has hands down been the worst player and the most lackluster out of the entire team .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 'm guessing he was on a bike . that dent is pretty deep . i just cant see the bike in the video . regardless , ped had the green .
A> i think your right , you can faintly hear the sound of the bike bouncing off the car .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure it 's not a good .
----------------
Q> i just love all the photos and stories of people finding their hounds and taking them home . makes me happy , for the dog and for their people .
A> i am very happy about the new dog indeed ! he will turn two years old in just a few days and has tons of energy according to his foster parents .
P> i 'm not a good . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> lots of seasons under moyes we had injury disasters .
A> but this season by far has been the worst injury disaster in a long time . what im getting at is that a change in training regime always brings injuries .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> if you outlaw slavery , i 'll have to shut down my farm ! i ca n't afford to pay people enough to earn a living !
A> because voluntarily taking a job and being forced into slavery are the same thing , right ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> fun fact : drug mules can fit upwards of 5lbs of materials in their anus !
A> that smells like shit you made up .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> that 's my rule too . i hit double digits last year hehe
A> late happy 10th birthday bro !
P> i 'm not a good .
----------------
Q> girls und panzer and assassination classroom were both a bit hard to grasp for me .
A> execution aside , assassination classroom has hand down the stupidest premise of any show i 've come across in anime .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> because a solid amount of them at least in my experience do n't know shit when it comes to politics
A> we do n't require that adults be well informed when they vote .
P> i 'm not a good . i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> or have no guns . like the rest of the civilised world . and change to metric while you 're at it .
A> the rest of the civilized world can kiss my ar - 15 wielding ass .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> because they 're not people , unless they want to donate to political campaigns or have thoughts about birth control .
A> i thought hobby lobby lost ? does that mean that all companies are not considered to be people or only when it applies to religious freedom ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i did n't realize when newsroom made fun of this last season that it was real . gawker is actually the worst .
A> yeah newsroom pretty much had that interview word for word . i did n't know that either .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> acid reflux and stimulants for adhd kill my appetite . so the idea of eating makes me feel sick most of the time .
A> i 'd say that 's a special case , though .
P> i 'm not a good . i 'm not a bad .
----------------
Q> the demise of john cena - next year he 's found dead in the home he shares with nikki . police find both dead , an old wwe spinner title , and a used z - pack .
A> a long island iced z - pack .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> after the three you 've already mentioned , i 'm going to say jimmie . i mean , he 's done everything there is to do in the sport . i say 4 seasons tops .
A> unless he has a performance fall off i could see him trying to stay until he has 8 .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> would n't fit wired 's look . they 're always use really loud , clashing colours .
A> plus it pops on a magazine rack .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> why does the anime channel have to be removed ? why ca n't we have both ?
A> because anime is animation . having both would be redundant .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> and now i want to play with your wifes arse .
A> i 'll go sloppy seconds on that sweet ass any day , cheers to op
P> i 'm not a good .
----------------
Q> this is a stupid idea but if you 're going through with it remove the subreddit rules from the sidebar and submission page for the week .
A> you clearly do n't even read the sidebar .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> he 's an absolute fucking dribbling imbecile . what a prize cunt . blah blah blah america is the best damn country on earth blah blah
A> blah blah blah faux news ant 's a racist nazi enough of the politics but here 's a page length rant on why ant 's politics are wrong
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> off color acceleration is still acceleration .
A> true . but a lot of the best red stuff does n't have too many non - r costs .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i write to hans zimmer pandora . the music is designed to be inspirational .
A> this is exactly what i listen to when i write , works like a charm .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i think the point is that these small quakes are a relatively new phenomenon in an area of otherwise extremely low seismic activity .
A> yes that is the point - but most people wo n't read the whole article or learn that .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> 7 more hours to go so rather unlikely that i 'll make it .
A> damn that sucks . night shift ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> compromised data : dates of birth , email addresses , genders , geographic location , ip addresses , race , relationship status , sexual preferences , spoken languages , usernames
A> it 's been a few years , but i 'm pretty sure they only ask for age and not date of birth .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i prefer to hire movers . they 're much faster , it 's less stressful for me , and i do n't have to work around other people 's schedules .
A> on the other hand they cost as much as like a month 's pay
P> i 'm not a good thing . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> not quite what i want . i want a picture of the shire scenery like hills and hobbit holes
A> a picture from one of the movies ? or a drawing by tolkien or other artist ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> almost like he 's justifiably upset about his team getting fucked over , ever consider that ?
A> lets be honest , he does love the spot light and drama , he lives for it . he 's not the only one who gets fucked over either . but he moans week in and week out and it gets old quick .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> afghan flair , pepper your angus for tuesday boy .
A> na - ah m8 , afghan rambo will season your steak .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> well everyone bitched that she was too thin to be a spokesperson for them in her fat acceptance video . i guess she takes this shit to heart and is not just riding the money train
A> in third - wave feminism , the more you weigh the more credibility you have .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> connecticut . we are not all rich snobs , that 's fairfield county , and most of the people from the rest of connecticut do n't even consider fairfield part of connecticut
A> was not aware that there were stereotypes about the state of connecticut . also kind of forgot it was a state
P> i 'm not a fan of the best .
----------------
Q> post launch lvl 50 main story quests have more voice acting on them , i guess since they have more time to do it after arr 2 . 0 launch
A> also more money . se had a rather low expectation of just how many players would be flooding to arr given the state of the 1 . 0 version and the stigma that would have carried .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to be a few weeks ago .
----------------
Q> was n't this supposed to be a fight scene but they changed it because harrison ford had malaria ?
A> not malaria , but serious intestinal distress . he could n't be away from the toilet long enough to film the sword - vs - whip scene that was planned .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> yeah i am , i ca n't deny the truth even if it 's bad : p . oh well , i like it that way , laziness has helped me find a lot of shortcuts haha .
A> do the shortcuts always work ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> the synthesis , empire coffee , and now lyons ? damn its been a rough year so far .
A> to be fair , lyon 's has been saying this for years .
P> i 'm not a fan of the best of the game .
----------------
Q> i miss my cats , lost both of them within months of each other . now i do n't have the heart to get another .
A> get two kittens . it helps a lot .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> too bad they pulled the original glorious gameboy tetris from the eshop .
A> well , that stinks . i had no idea . glad i bought it when i had the chance .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> natasha and the team did n't know that yet did they ? they find out shortly afterward if i remember right .
A> they 'd seen what he can do though , and would know a hand gun wo n't cut it . unless you mean they think killing him as banner could work . but then why all the soldiers ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> a little coarse , but you are correct . a simple google search to find dosage and ld - 50 can save lives . keeping everything illegal will lead to more deaths .
A> devils advocate here if it was illegal or even mildly regulated do you think the kid would have been forced to the black market for his raw caffeine ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> did you go through those radios due to faults or did you need extra functionality ?
A> just needed the extra functionality , i have all the others still but they just are n't needed now .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> what do you mean by elder cipher items ?
A> like crux , random drop at hardest level . gives you a choice of 3 exotic weapon bounties .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> could be an nc state fan ! or nevada reno haha
A> did n't think about that , good point
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> people confuse softcore by thinking its different or easier than hc . its really the same game that just punishes you less for dying .
A> i have no idea how to play softcore . i just really dig the blue armor ha .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> he did , but they caught it pretty early . he opted to treat it with herbal remedies and such instead of chemo or radiation
A> is n't that his choice though ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> david , good drawing . ca n't wait to see your take on the tig wig .
A> thank you ! it 's going to be tough to translate the brilliance of the tig wig to paper .
P> i 'm not sure . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> fuck no . those catalan cunts are n't getting shit other than our scraps .
A> yeah fab was really a scrap , was n't he ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> thanks for the warning , but i could tell by the amount of unread space it took up on my screen .
A> ha , how much space was it ? did you have to do a full revolution on the scroll wheel ? anyways he said they were serious questions so i figured i 'd try to answer him seriously .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> yes , but the thread is about discussion about interpretation of the diary . i see the evidence flair as pointing to resources , like an excerpt of the diary or the whole thing if you had that .
A> my post was asking for link to the diary evidence . i think any evidence will be subject to debate .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> true words are n't eloquent ; eloquent words are n't true . wise men do n't need to prove their point ; men who need to prove their point are n't wise .
A> and only a fool would call himself a wise man .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> bj yes , third person doggy style , do n't pretend like i 'm the other guy in the room . unless we 're going cuckold .
A> wanna hang out sometime ? not to cuckold or anything . you just seem cool
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> it should have been great . i will always wonder what the hell happened there .
A> the fire nation attacked .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but your coolness goes way down .
A> i knew smoking was cool !
P> i 'm not a good .
----------------
Q> does n't mean the racing is bad !
A> that 's debatable . i wo n't say you 're wrong , but certainly valid opinions on either side of that aisle .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i was completely underwhelmed by the beers at resurgence . is it just me ? i see their beers all over town . but they do have a beautiful space . but i 'm all for the others you mentioned .
A> its really all about the space they created there . there beer is ok . definitely had a few good brews . i really cannot wait until big ditch opens their restaurant downtown .
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> just turned on the telly , how long has it been raining ?
A> crossed an hour .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> this was a great post , and i 'm so glad to see more people going to cushing to check out the collection !
A> i am about to graduate next week so i figured i might as well check out the collection while i lived here . it was incredibly enjoyable and the people working there are great !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> on easter sunday , christians celebrate the resurrection of the lord , jesus christ . i find portraying mod ash as god to be offensive around this time of year .
A> i find portraying mod ash as god rather offensive as well . i mean , how can you compare our infallible divine leader , lord mod ash to such a barbaric and ruthless creature such as yahweh ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> anyone who gets the chance to meet or chat with mimi should definitely take it . she is wonderful to her fans and very easy to talk to .
A> yeah i met mimi in between season 3 and all - stars and she was soooooo kind . very genuine and even helped me fix my liner . haha
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> thank you ! that is the message i try to tell my students ! i ca n't wait to tote this to my school 's football games and display the awesomeness of science ! haha
A> you sound like a pretty cool science teacher !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> plug the laptop in . i had the same problem . laptop gpu 's are gimped when unplugged to save power . should jump back up to 60 . unfortunately this game is frame rate bound .
A> hmm true , it was plugged in yesterday and is n't now . sounds like a good tip , will try it out once i get home and see whether i can make my laptop run the same way as it does with power !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> agreed . the question should be what would i do so i do n't have to eat one .
A> too true . my answer , anything .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm no steve irwin but is n't it dangerous to hug stingrays ?
A> those ones are like stray cats that are completely human domesticated .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> sadly they even broke the existing power button to activate vibrate mode arrangement , which was the best thing about sony 's skin .
A> at least you can fix that with xposed .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> so what if it is a redheaded tiffany ?
A> or a redhead whose stripper name is tiffany ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> each of the engineering departments have a reception after the ceremony . the earliest one is at 11 . so it 'll probs last until 10 : 30 at the latest
A> mechanical engineering has a reception at 10 : 30
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> reviews are done after the reviewer has finished the game , first impressions are not .
A> so a first impression is just a shitty review ? an opinion on a game given before he even finishes it ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> are n't military academy grads supposed to serve in the military first ?
A> navy will generally work something out . if he went army he would have to serve his full commitment before playing .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i like angry joe but yeah i 've never been a fan of his skits or his rants just seems like he tries way to hard to be funny but his reviews do make some pretty good points
A> or his fake crying to get views .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> wow thats brilliant . hope it gets some attention over here state side .
A> stateside ? have you met irish americans ? probably the least progressive , most racist european transplants in america .
P> i 'm not sure that 's a good thing .
----------------
Q> oh i definitely am going to hide all cables . thanks for the tip ! i live in the washington dc metro area , so plenty of estate sales in sure
A> i 'm actually looking to buy in dc ! where is this ? if you find a great contractor , would you mind shooting me a pm ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> last i heard , she 's doing her own life stuff . surgery , marriage , etc .
A> wow she 's a surgeon now ?
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> thanks , figured that was the case . anything i can do with it besides have it sit in my library ? like trade it or gift it or something ? i ca n't foresee getting a new computer in the future .
A> no , when you download it , that 's it . keep it . you will be very happy when you upgrade .
P> i 'm not sure that 's a good i dea .
----------------
Q> remove the ability for players to make clan vs clan matches would be one way .
A> that would n't work because the other current way it works is using 2 fcs , one for gathering clay and the other is an anti - pvp team that hunts down anyone who attacks another player .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> also replace any fuses relating to audio or accessory circuits . often times the fuse is bad but ca n't be seen by just pulling it out .
A> i have a fuse tester , the fuses i figured were most important was the radio fuse on the inside dash , and the battery fuses inside the hood
P> i 'm not a good .
----------------
Q> the furniture is all ikea in the basement . it 's not expensive stuff by any means .
A> ikea is actually quite shit : d
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> it 's at level 3 . i 'm about a few points from what it needs to be and it wo n't let me add any . and i did read i now thanks ! it 's rather helpful .
A> i think each level does have a cap for stats , so you may need to upgrade your weapon to the next level before you can go further .
P> i 'm not a good i dea . i 'll be a lot of the game .
----------------
Q> i just wish arrow was 13 episodes . i think it would be a much tighter show .
A> more like 16 because they usually have that many story episodes .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> see alcohol for me was the gateway , i started smoking weed not long after and although i love both , weed has always been more of my fav , on that note though i really love beer
A> i started drinking when i was around 16 , and smoking when 17 . weed came late into my 18th year .
P> i 'm not a good , i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> i felt like late onset diabetes was rare , but , usually no one can answer what the fuck causes it or anything .
A> your body apparently just really hated your pancreas out of nowhere . maybe it owed money ?
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> i like plain powdered peppers - cayenne and jalapeno powder are my favorite and since they 're just peppers they have no extra sodium .
A> i 've never had plain powdered cayenne or jalapeno ? it sounds good though . i do really love ground smoked chipotle !
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> my dad said janitors do n't have souls or moral codes .
A> it 's the mustache . you ca n't have both a soul and a mustache . it 's the law .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> you have to agro boss of the area to see large summon signs . dragon shrine is special case .
A> i 've already punched him in the face , so he 's now hostile when i step through his mist .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i thought the most anti - fun feature was the spitfire .
A> i think at this point i 'm getting confused as to what i hate the most . i 've been avoiding mixed rb by not playing it .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> depends on the champ . abilities that scaled with health , like voli w and his passive healing and also maokai passive made it kind of hilarious to stack a bunch of health .
A> i build this much hp only on nautilus , because his shield becomes near unbreakable at that point
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> i would think a linux sys admin would appreciate the need for windows security updates more than the average window user .
A> everyday is patch tuesday when microsoft releases a security update .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> neuer would 've stopped both goals to be honest .
A> this is the truth . maybe not the first one , but definitely the second .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> and because it 's a promotional rate . unless you live in a region with competition you 'll never see those prices unless you 're signing up for new service .
A> you know after a year you can just cancel and get the promotional price again ? or even just threaten to cancel and they 'll drop it .
P> i 'm not sure that 's not a bad .
----------------
Q> to modern feminists and sjws this is a problem . you do n't see them complaining about too many men in the fields of plumbing and garbage pickup though .
A> the feminists and sjws do n't have a hope of being engineers anyway . they are just trying to cut down on the prestige of the field and elevate their own by claiming they are kept out by sexism .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> that looks like a mix between vivi 's hat and the mages hat from the final installment of crystal tower dungeons in ffxiv
A> a little bit , does n't it ? when i color and add the details , it 'll look more vivi - ish .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> thankfully they killed that part of the story line .
A> yeah , it would have been pretty bad .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> was the funeral home in parma ? i can walk in any direction from my front door to get to one .
A> you can walk inside to get to a funeral home ? why do you live in a funeral home ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i see that snapchat filter : p . but nope you are cute , no worries on that front . try putting yourself out there a little more and girls will talk to you !
A> yeah , you are right , it is a snapchat filter : d and thank you , i will try to work on my confidence a bit even though it 's going to be a long fight .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i 've been burned by laptops that were n't overclocked . they 'd merely never been cleaned out .
A> first of all , how can you get a burn from a laptop ? are you nerves dead ? also , nobody forces you to put it onto your skin ? i mean it 's basic stuff .
P> i 'm not a good to do n't have to be a good .
----------------
Q> i ca n't wait for next guy , who will inevitably bet to delete his account for karma .
A> i 'll delete my account if ac milan win the cl next season .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> imo the webbing is the difference between him being able to survive , and being able to kill them fast enough to keep the city safe solo .
A> how fast do they move in the show ? because even on foot he 's faster than 70 mph running , and way way way faster than that if he 's jumping and leaping . how would they hit him ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> again , still no false equivalence . only equality - which , is clearly a problem for some .
A> yeah , because being black and being white is an identical experience in the us of a .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> are you taking in any magnesium ? if you up your potassium intake , you need to up your magnesium too .
A> yes , i 'm trying to figure out how much to take and how much i get through foods i eat .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> closest i 've ever come to it was 60k in cata yet i just ca n't seem to hold onto my gold : p
A> i made it to 30k once .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> the tests online are n't foolproof . of course , the orange thing could also possibly be oxidation , is it over a few hours or is it instant ?
A> instant . i almost always have to mix my foundations between one that is too orange and one that is too yellow .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> graphics blow on ps4 , imho . if i did n't have carpal tunnel i 'd be all over pc versions of games . that looks great .
A> you know you can play most games with a controller on pc right ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> or like , an entire uncompressed song ? in one wav file ?
A> individual tracks !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> oh thanks so much for this , my g2 was a battery champ ! goddamit samsung hurry up and release this phone already !
A> it 's already out on t - mobile . i 've had mine since march 30th .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it 's actually not that bad if you compare it to the processing time of most mail - in rebates and us immigration service .
A> idk man , if i order something it usually gets sent within 2 weeks max to where i live .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> man , i love the pump - up music mts uses .
A> sounded like the thin red line ost at one point .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> when there are only two nouns you 'd use and . the fact you also only talked about singapore validated my original thought .
A> did you literally think that someone who lived in singapore would not know it 's a separate country ?
P> i 'm not a good point . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> nah , no point in burning bridges needlessly .
A> great attitude to have .
P> i 'm not a big fan of the game .
----------------
Q> it 's really amazing the lengths people will go to justify this kind of stuff , this fucking sub .
A> where in what i said did i give any approval for the alleged actions ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> they do sound almost exactly the same for lots of their lines . i do n't want them to go back to the originally datamined vp , but just take off the effect so they sound a little bit different .
A> they sound similar in some of their lines , but not exactly the same .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the mexicans get the opposite of multiculturalism . we work their asses off while doing our best to kick them out .
A> then we eat their tacos . life is good .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the pre - order was for shipping only . how did you manage to get it for pick up ?
A> i actually just walked into best buy and asked them there if i could pre - order it for in - store pickup .
P> i 'm not a good . i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> they are available . i 'm at work so ca n't get you the direct url . you need a kickass account in order to access the rss feed though .
A> i have an account and the only reference i could find was to a coming feature . be grateful if you have the details though .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> california pls ?
A> go back to your left coast ! you do n't get any of this capitalist cannabis you socialist !
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> yeah , but you die of gout .
A> gout 's not so bad , it used to be known as the disease of kings .
P> i 'm not a good to be a few days .
----------------
Q> i 'm in the lima area . wish there were more people out here that played .
A> maybe we should play a game going before a crew game this season !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but still , rtz 's 14 year old dad should n't have been drinking alcohol , or he would n't have that rtz scoundrel to take care of
A> being a 13 - year old father can be tiring , ca n't blame him for drinking .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i wonder how many people know deadpool is supposed to be a comedy .
A> people say i 'm the life of the party because i tell a joke or two . . .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i thought the same thing , then i noticed the face where the rim should be and my laughter overcame my horror
A> oh man this had me in tears . not a whole lot on reddit makes me laugh . it 's also 2 : 30 a . m . so maybe that helped , but goodness this was hilarious
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> claiming small irrelevant rocks seems to be a hobby of non - landlocked countries . just look at britain , or canada and denmark .
A> all this rock - collecting is a secret way to hide our digging a tunnel out of our cell . when we go for a walk outside in the yard just drop a bit of the former wall and no one notices .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> oh true so it was a sprain then ? that 's unfortunate those injuries are the worst way to end fights
A> yeah , it looked like it was a sprain . possibly a tear , he was writhing in pain .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 'm going to see cursive for my birthday on thursday at high noon saloon . some hipster here has got to be into cursive . i have n't seen them for several years , super stoked . ; d
A> holy shit ! blast from the past !
P> i 'm not sure that 's a good thing . i 'm not sure it 's a gre at i dea .
----------------
Q> struggle to even get a pump or feel a burn in my calves . all that seems to happen is my tendons or feet get sore . no idea how to activate them .
A> the inner arch of the foot for me . i get a burn , but the arch of my foot hurts !
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> i 'm glad the teacher stepped out of the way . i do n't want her to get hurt .
A> yeah . hate when teachers get in the way . especially loud screaming ones .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> theres a lot of pianos for sale , since it takes up a lot of space people want to get rid of them .
A> this . i tell me students this all the time . people are always looking to get rid of a piano or keyboard they are no longer using .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> you can want something and not have the expectation to get it . it is not like she is turning people down because they are n't fit enough .
A> she 's also not fat . she looks like an in - shape rugby player .
P> i 'm not a fan of the same thing . i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> it is n't fox 's fault armada plays so lame . mango and leffen do n't play like that against hungrybox .
A> lol armada is laser camped by every fox out there when he goes peach and he ca n't laser camp a puff , alright silly edit : oh well , the do n't - play - lame - leffen just got rekt
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> i like the idea of a noir world but i do n't think a format with only two colors would play well
A> black and red or black and blue ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the latest issue kicked some major ass .
A> the entire ending to the latest issue was the most jaw dropping thing i 've read in a while .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> you are right tho idk why all the downvotes . a pistol is a handgun who has a chamber integrated into the barrel .
A> finally someone reasonable ! you 'd think , considering that the revolver was invented in america and this sub is mostly americans , that they 'd get their gun nomenclature right .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> it is what police do almost every day . no thank yous , or any kind of respect .
A> yeah , i wonder why people do n't respect police officers , everyone loves firemen but hate cops , i wonder why ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> everyone 's having a blast at forest hill park on the south side
A> i ended up driving here , and it was n't that crowded . the main hills were a lot of fun , and there were also some cool places scattered around the park .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> remove tos requirements . if someone wants to pcs , let 'em . if someone wants to stay , let 'em . i 've been dying to move and everyone around me who gets orders does n't want to go .
A> you should read bleeding talent by tim kane . it discusses that paradox directly .
P> i 'm not sure that 's a good thing .
----------------
Q> started from the bottom really cemented him as the biggest crossover rap artist imo .
A> id argue it was the motto . yolo was a pop culture revolution
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> good dog to track a rabbit that long , its amazing how those rabbits can run around right in front of you sometimes and you never see them . ps i think i have the same gun as you ! lol
A> he 's gonna be a darn good rabbit dog . he 's only 9 months old and jumping and running rabbits like crazy
P> i 'm not sure to be able to be able to be able to be able to be able to be able to be able to be able to be fair .
----------------
Q> are you talking about vicar amelia ? whats the purpose of using the beckoning bell after you beat the boss ?
A> i 'm talking about after i beat the starved beast , i 'm not going to use the bell i was just curious on why it would n't work anymore
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> there 's nothing better than drinking a shiner bock while bbq 'ing or grilling on a spring day in texas . throw in some robert earl keen playing while i bbq and i 'm a happy man .
A> hell yeah . put that scene next to a lake and that 's the definition of summer .
P> i 'm not a fan of the same way .
----------------
Q> in what systems ? or does it matter ?
A> all the info is in that forum thread op linked to , but i think the bulk of them were found in or near one system . ca n't recall the name off the top of my head , though .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> lpt : do n't say anything back . they 'll stop talking soon enough .
A> or , lpt , give short , one - word answers and after maybe like 5 questions they will stop .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> payback for giving the world hitler and hotdogs .
A> i think most australian 's are going to point you out as being wrong as fuck .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> my brother eats two plates at dinner time !
A> maybe he should try food some time .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> but i do n't wear puffy directing pants
A> i mean a - uh tax on not wearing puffy pants .
P> i 'm not sure it 's a lot of the game .
----------------
Q> nope i 'm only on reddit and youtube , if you see me anywhere else it 's an imposter .
A> i really hope that this identity theft is not triggering anything m 'lady
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> i run pop - up outdoor cinemas , so i guess the answer is die quickly with night of the living dead on in the background
A> maybe run a candy bar that sells human brains and all the zombies would die of shock because of the prices .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> no , it is n't . no food leaves your body neutral . it either has a beneficial effect or a negative one .
A> the dose makes the poison man . one banana might be great for you . but an overdose of potassium will cause your heart to stop beating , so you probably should n't eat 6000 of them .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> color suggestions : camouflage green and evergreen ?
A> we have camo sleeve that we call digital warrior . i kinda dig evergreen tho .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> alien abduction aids is the worst kind of aids .
A> there is no cure other than space cash .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> nah , i hope to get another miracle and get williams .
A> i 'd die due to excessive orgasm .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> yeah , people never had that problem on wc3 . great content was put out constantly .
A> but you would probably get even more if you could get money from it . the lifespan of modding dota 2 would also be increased greatly .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> your weight affects your terminal velocity however , which you reach within seconds of beginning a sky dive .
A> mass , not weight .
P> i 'm not a good , i 'm not a good .
----------------
Q> the biggest complaint i hear is the plot holes everywhere or yuki 's character - yuno is the only part most people liked
A> i can agree on this . yuki was a little bitch for most of the series .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> how far is in in out ? i live in socal and have like 3 in a 10 mile radius , but how is it from the chico campus
A> 5 - 10 . like 3 exits on the highway .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> you mean if you saw that trailer but knew the movie was n't directed by him you would n't watch it ? looked pretty flippin cool to me .
A> it does look pretty neat , but also looks like a disney movie . i 'll probably see it at some point , but to be excited about it as in seeing it as soon as possible ? probably not .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> this one time , my boss paid off all of my credit card debt and brought my dead dog back to life .
A> my boss could beat up your boss .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> ah , well if it 's a good deal then why the fuck not . but yeah , i would strongly to think about the headset . do some research on it , tek syndicate has videos on the matter .
A> okay so i will do some research on it and if i find it in a good price i will take it . thanks !
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> yea , but even then working at high percents does n't matter when it still guarantees a kill move . i guess that 's a good point in a game where killing is a bit hard , so i guess it 's fine .
A> another reason to push 3 stock again .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> fucking hell dude . what kind of fucked up society do you want to live in ?
A> one without home invasions ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> that 's it . half life 3 confirmed .
A> dammit , that 's exactly what i wanted to post . xd
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> what do i do if i suspect that i 'm not receiving the correct octane ? my car requires 93 octane and sometimes it runs like crap until i fill up at a different station .
A> get your agency to test the fuel . they 'll be able to tell if it 's the correct grade
P> i 'm not a good . i 'm just a litt le bit .
----------------
Q> the shaker system sucks . your money is much better spent in the aftermarket .
A> i 've been seeing these responses a lot , i 'm going to have to start taking my friend 's opinions who i consider more car - audio savvy with a grain of salt .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> lmao full walrus . that killed me , thx for making my uni lecture more interesting .
A> np i 'm sitting at work so i have to do something . well , besides work that is .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> not sure how did n't burn his finger with that match . that flame was pretty much on his finger for 3 solid seconds .
A> a true artisan has bruised hands from years of hard work , and as a result feels no pain .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> vegetarian , you 're close . you 're into mechanical keyboards and android . talk about living in a glass house , dude .
A> i think you 've missed the point .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i mean , it 's up to you but just walking off the job and never going back was one of the best feelings in my life and it did n't come back and bite me in the ass .
A> i do this whenever possible , its an amazing feeling .
P> i 'm not a fan of the same thing . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> game what nights ans times do u play ?
A> sunday at 1 : 00 central . does that work for you ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm pretty sure i 've also seen a big boyz billboard that was , you guessed it , the pen .
A> damnit i am not combing baltimore highways on google street view for that billboard !
P> i 'm not a fan of the movie .
----------------
Q> his concern is not so much about blowouts . but the chemicals butane will leech out of the rubber bands and hair ties . look into using a stainless steel hose clamp .
A> i feel like that 's asking for a rip in the screen but you make a good point about the leeching i 'll have to start wrapping them in teflon
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> grinning , i take the boat out to patrol the bay around the beach . i watch the swimmers , especially , to see if one goes under .
A> within minutes , you hear screaming . you turn to see several surfers being bitten in half . it 's a very large shark .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> i do n't think he has a sexual issue . he 's a regular red - blooded american guy , just with some anxious tendencies .
A> does he masturbate and do you two have any oral sex ?
P> i 'm not a bad . i 'm not a guy who 's a guy who 's a guy who 's a guy who 's a guy who 's a guy .
----------------
Q> your truck turned water into natty ice ? that 's some jesus shit right there !
A> it 's craig christ , not jesus christ .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> both are filled with garbage .
A> thank you for helping my dumb ass figure out that it was a dumpster i was looking at .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> you ever play russian roulette with a feminist ? their revolver gets an extra bullet because the suicide rate for men is four times higher .
A> they should change the rules to polish roulette , where you play with a fully loaded gun .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> do you keep a constant milk - to - cereal ratio while eating ?
A> different cereals require different ratios . i try but i miss most of the time , specially with the whole grain cereals , they need loads of milk .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> the truth is that white people fucked over the indians . that 's indisputable .
A> that is part of the story but only part . it is also indisputable that indians had a big hand in what happened as well .
P> i 'm not sure that 's not a good .
----------------
Q> if mat latos and mike trout had a baby it would be joc pederson .
A> i hope joc does something to piss dodger management off so bad that they waive him . that kid needs to be a giant .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> once people are made aware of the possibly of a shower workout , they no longer have an excuse to skip working out . not a pro tip , a paleo tip .
A> are you guys serious about shower workouts ? i feel like i would end up in a bloody heap . i 'm pretty clumsy .
P> i 'm not sure they 's not a bad .
----------------
Q> god damn it , i gotta watch that film again .
A> i highly reccomend the directors cut for a second viewing . however do n't do it for a first viewing . it makes it a lot more understandable .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> it 's these moments of desperation that keep me coming back . just when i feel safe , i make a mistake and my whole plan spirals into chaos .
A> i left my house that i was in before this one . it had all my food that i forgot in it . this game really is awesome .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> any winter sport . skiing snowboarding ice skating even fucking sledding
A> heh , nobody 's good at sledding , it 's riding a bucket down a hill with zero control . it 's surprising how well it usually goes .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> as far as i know batman does n't actually stop every single mugging that happens .
A> probably explains the never ending crime in gotham .
P> i 'm not a fan of the first time .
----------------
Q> i 've actually bought into the albion beta ! it 's good so far , but still needs a lot of polish .
A> ah nice ! i 've heard it 's pretty fun from secondhand sources lol
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> paying for heating . i mean , come on ! our bodies make heat on their own !
A> paying for light ! i mean , come on ! the sun makes light on its own !
P> i 'm not sure they 're not a good to be able to be a good .
----------------
Q> ill order one off amazon , thanks . any other must haves ? i just ordered a set of grill tools . i have a set of tongs that are horrible quality that bend .
A> thermometer is the most important , by far . i look forward to your future submissions .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> sometimes you need a mass orgy to take your mind off life in prison . fair enough !
A> as long as it is consensual , no problemo
P> i 'm not a good to do n't have to be a good .
----------------
Q> i live in the san fernando valley - every display with amiibos is trashed and there is nothing .
A> i live in san fernando as well . there are only commons available at every retail . the walmart stores are so dry .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> tranquil boots and soul ring on morphling ?
A> support morph , yes . where have you been the last two months ? it 's in every game in very high skill .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> and here i am , i do n't really want to romance anyone . that means you , warren !
A> what ? your best friend keeps dying and the universe is literally collapsing on itself . why do n't you want to pick who you will go to the dance with ?
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> lol . did you read the rest of the article ? the product does not kill people . is may be carcinogenic , but not to the point where it would harm humans what so ever .
A> lol . then i guess monsanto 's stock took a dive for no reason whatsoever ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> they need to stop nerfing ar 's , just because they 're easy to use is why people tend to choose them over other weapons .
A> that 's fine , they 'll keep using them . you did n't mention why it 's a bad thing to need them .
P> i 'm not a bad thing . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> also shield - domes are one of the most common sci - fi cliches i 've seen .
A> shield domes go back to pulp scifi with bikini 'd space warrior princesses on the cover .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> that would be the proper response if you find yourself in that situation but this pro tip is designed to avoid that situation so you do n't have to deal with it at all .
A> yeah but then you have to put a gay pride flag on the front of your house .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure if you 're not a good .
----------------
Q> i clicked on that thumbnail thinking , no way is that ronda . was correct .
A> yeah , coz that is n't a real woman at all lol . brb airbrush all day
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> sorry , by video i meant things such as skype or facetime , which get extremely irritating with higher latency or packet loss . yeah regular video it 's not an issue at all .
A> 250 ms is not that long . hate to break it to you but your calls have used this technology for years , ever since we left analog cell phones .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> i think your unit tests caught mistakes . your code should n't be susceptible to trivial things like inconsistent line endings . what if you get shabby input ?
A> i completely agree . it was just annoying at the time seeing several tests fail purely because of the line endings .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to get a few days .
----------------
Q> more right than someone advocating dangerous ideas like that anyone accused of a crime deserves to be made a spectacle . edit : not that it 's a good idea to have been a dick at all .
A> the only thing worse than a sore loser is a sore winner .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> you love her yet you let this asshole beat her ? youre a shitty friend .
A> hey look , a douche passing judgment without knowing the whole situation .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the year before we put a volkswagen beatle in the library .
A> that 's a win right there . i have no story to top that . was it really difficult , like did you have to disassemble the car ?
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> it bears mention that many scholars tend to think that the impact of a president cannot be fully assessed until after he has left office , possibly even decades later .
A> i would say that any respectable scholar would say that .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> keep an eye on the oil and keep it full . oil usage in older hondas are not uncommon .
A> ok that makes me feel a little better . i was getting ready to get a compression test done , i 'm used to my old car that just killed itself all the time
P> i 'm not a good . i 'm not sure .
----------------
Q> race war .
A> but on which side will all the midgets fight ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> politeness is society 's lubricant . i 've found being polite opens more doors than it closes . i do n't even know how i learned it because i was raised by wolves .
A> it might eventually become a conversational tactic , rhetoric lube , being respectful to another individual .
P> i 'm not sure it 's a good thing .
----------------
Q> certain soups are actually pretty amazing stamina boosters , even if you remove the role - play aspects .
A> in the vanilla game though , i never had any issues with stamina . the only reason i upgraded it was for carry weight increases and longer sprinting .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> thank god . the less , the better . the product placement in casino royale was painful . look at this amazing sony ericsson phone ! look at me driving my wonderful ford automobile . ugh .
A> the ford rental car was the only thing that bothered me . not that he was driving a ford but that they shot it like a car commercial as he drove to the hotel .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> any role , really . i think we lack some assassins and an amazing sgt hammer would be great !
A> i 'm happy to learn
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> mining ? it would help if we knew how long the character 's been active if we wanted to get more detailed in our guesses .
A> obviously mining . literally just mining and a quick spot of pve every now and then .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i stand corrected ! go green !
A> go white !
P> i 'm not a good .
----------------
Q> perhaps , which would make the record useless . though , i would think you 'd want it to be time since conception . in this case there would be much fewer ties .
A> that 's the same as youngest person .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> the 4770k pc is my home computer . this one is my workstation in the office . will be crunching a lot of data , in parallel , so the more threads and memory bandwidth , the better !
A> thank god you did n't throw money away . have fun with it !
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> for me is violet winning , pearl safe , katya low kennedy and ginger lip sync , non - elimination , top 5 and kennedy and pearl getting eliminated in this top 5
A> i never really thought about a non - elimination this week but if kennedy and ginger are in the bottom , i could definitely see them doing that !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> in about 5 months when you little one learns to walk , each fall they take and cry over will make this shot seem like a grandmothers pinch .
A> good point . and it 's important to know that they will fall no matter what and you cannot prevent it . they have to learn .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> awesome ! when i went a year or 2 ago there was a large log jammed up on the hill to the left of the dam you could jump off . did you jump off the dam or drink from any of the springs ?
A> i wish , i 'm not very talented at swimming so i was scared and did not jump . some of my friends did though , and they enjoyed it
P> i 'm not sure that 's a good thing .
----------------
Q> true , but i think the ref was unsure from the start and the linesman helped him out on that one . what i did n't understand was giving the drop ball instead of calling it the other way .
A> exactly . either it 's a penalty or their ball . the drop ball was completely the wrong call .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> nevermind the dogs , tell us about all the hot scandalous affairs you 've had with lonely housewives !
A> ha their husbands are all rich as hell . they would n't risk having an affair and then losing all that easy money the husband gives them .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> whats more wtf worthy is that theyre serving quinoa , pussy ass kids , i bet those fucks have a gluten free menu
A> because eating certain foods is gay and stuff .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> shit myself . just did n't feel like getting outa bed that day .
A> this has been the funniest thing i 've seen all day .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i could finally become the vibrant peacock i was born to be . this is who i am mama ! your boys shining now ! it 's late , no fucking clue where that came from . back to you op
A> baby , you 're a firework .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> just do n't press it , it 's the only way to stay pure . punishment for the hubris of going for a red flair is , of course , a purple flair .
A> i have to push though . i just want to make it count . i could n't go on knowing i missed my chance to push . gray just does n't feel right in the long run .
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> 2 words : flaming zebras
A> one word : huh ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> not even mad brock lost the belt to rollins beating reigns . the rematch is going to be insane .
A> now brock is back on the hunt and he 's angry .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> yeah , plants grow outside but they 're native to different climates . some plants need full sun and hot temps , some need cool temps and shade . some need to experience full freeze once a year .
A> yea , that was mentioned in a different post .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> nope . i 'm really not . kimbrel provides no value to a team that is rebuilding .
A> for a guy who is literally the best in the game at his position we could have gotten more in return .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i feel like a turtle is the perfect animal to get high with .
A> yeah like even if you lose him or forget he 's there he ca n't get far . would it be bad to get a tortoise high ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> relevent username is relevent .
A> whenever someone points out a relevant username , i have to look at everybody else 's username .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> it 's easy , cocaine is out of your system in a few days .
A> but how long for cock ?
P> i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> yea that 's what i meant . the rivalry is supposed to be a joke . this guy believes it to be serious . so he felt the need to shit on them in that thread .
A> ah ! i hear ya now !
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> so a 7 . 3 ford or a cummins is the way to go ? i heard that ford is getting the cummins contract soon cause the dodge one is up
A> just stating facts . honestly b it what you like but be prepared to deal with its problems . but those two are some of the more reliable options .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> are you guys in a dorm or something ?
A> no , it 's by the bed leasing though so we went with the cheap option , which was sharing a room . definitely regret it .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> it could be a descendant . that 's how monarchy works .
A> just the thought of a white walker having to take time out of his busy destruction of the warm - blooded to discipline his son is really funny to me .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> although he lost to the hurricane because of austin , it was only quasi - clean
A> oh yeah , it was far from clean , but still , randy orton does n't job to the miz . although , now that i say that he did lose to kofi kingston that one time so maybe i 'm full of shit .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> who said he was chained up ? nor did i think we were really talking about cheesing a made up boss . geeze
A> so standing where you wo n't take damage is cheese ? is that how you play crucible , you just run out into the open with wild abandon ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i dont think so , the crowd was super split as far as i could tell . though i was marking out super fucking hard so i may have missed a bunch . the last 20 minutes have been a blur
A> i was there . crowd flipped out from the moment his music came on .
P> i 'm not sure he 's a good point .
----------------
Q> germany is so fucked in that game . the imbalance compared to russia is fucking insane .
A> this is so true but i like their planes so much better that i still play as the germans .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> 21 was initially a mining operation .
A> in which case the slide could be considered to be misleading given the context it 's presented in .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> basically passed a class for a girl with a boyfriend in hope she would dump him for me .
A> college ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm listening to the show now . i do n't usually listen to tal these days . i 'm so confused .
A> if fred talks long enough you forget he is n't ira .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> sigh , followed by a facepalm . you 're just a douche man , go away .
A> well they could hire an actual writer who can actually write sentences . i 'll take the job for sure .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> ah , no bandwagoning . i seem to have made a post that does not go well with the posting etiquette without knowing it .
A> it 's fine boss , thank you for understanding . feel free to resubmit with a different title ! : d
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> the videos you record are n't very compressed if that 's the case . or 60fps and somewhat compressed . 8gb for 15min is a lot .
A> nevermind i just checked , the hour long recording was 8gb each 15 minute segment was only 2gb
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i plan on using it for kayak fishing and fishing the local ponds in my area . hard to know actual bottom of ponds so would be a nice piece of equipment to have .
A> those will work , but for that they are n't necessarily better than one you can just mount to the kayak . that will be a lot less work than a bluetooth system .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> for about a half hour . then it 's boring
A> more than that . i 'd say a whole week , if you play no more than a hour every day .
P> i 'm not sure it 's a good .
----------------
Q> i woke up one morning and could n't open my eyes . eye boogers sealed my eyelashes together and i could n't see until i rinsed them away .
A> i once had that due to some kind of eye infection brought on by the flu . was n't scary as much as annoying .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'd give context to the old quotes first before she puts her spin on them .
A> this sounds like a good idea . take away her ammo .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> yeah , these rules feel really restrictive and demanding , why you would need pegasus vehicles and specific cars is beyond my comprehension
A> we 've been running a crew for over a year now . our bar is high because we need people on our level . it 's not for everyone .
P> i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> kinda hope they dont add a stair ramp as is common in the misc range . think it will be a more utilitarian approach to entry tbh .
A> ramps are common for ships in general , it 's not a misc thing . the vanguard and cutlass has them too .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> cool , be nice if they added aud
A> i mean sure why not just add a lesser used currency ! i do n't see why adding aud is such an issue . anyone care to enlighten me ?
P> i 'm not a big fan of the game .
----------------
Q> and that is why nashville does n't deserve a cup . fucking glass bangers . delaying hockey . bastards i want this series won more than ever now .
A> every team has glass bangers . so i guess we should give the cup to the refs ?
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> what 's the speed limit of sex ? 68 , because when you hit 69 you flip over and eat it .
A> there are 70 ways to bring joy to a woman . one way is to take her shoe - shopping . that leaves 69 .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> do not do this . train yourself to steer with both hands on the wheel , you 'll end up in fewer ditches .
A> depending on your steering wheel , you can easily honk with both hands on the wheel .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 'm impressed you can figure out how to post at a 9 . 5 , you should be nearly comatose .
A> oh my good god . i was . it took me like twenty minutes to find that gif .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> no . mental misstep is more deserving of a ban than any other card in modern . that card is a mess .
A> you could say whoever developed it had a mental misstep . i 'll see myself out .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i think you are kinda stuck in thinking with absolutes . why does your s . o . not want a child ? why do you want one ? maybe consider getting a pet like a dog to help alleviate the longing .
A> i have a dog . and 3 cats . another furry baby is not the solution . idk why my so does n't want kids , but he is in ridiculous love with my dog .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> oh nice ! i mean , i 'm assuming it 's nice . is it nice that you 're quitting ? lol
A> yeah haha i got a grass cutting job which pays more and is with my friends for summer . hell , anything beats fast food though .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> sorry , but you really need a source for this . do nuclear power plants even generate large amounts of water vapour ?
A> what do you think the smoke coming out of the cooling towers is ? uranium ?
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> we already do in the form that vitamin d is added to many foods . milk is a good example .
A> how can we be sure darker people will eat the correct foods though ? i was thinking vitamins just to make sure . although vit d is oil soluble and so there 's the risk of toxicity .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> this is such a cool house ! i adore the decorating you 've done . will surely be adding this one to my game . : 3
A> neat ! thank you !
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i would actually feel safer with a parachute strapped to me than riding in a woven basket with a pressurized gas canister over wooded terrain at the mercy of the wind .
A> me too . i 've only ever jumped out of hot air balloons ; the thought of landing in a hot air balloon scares the shit out of me .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> hmmm . i guess proofreading is not his strong point . that was painful to read .
A> i think he was high af when writing this . definitely reads like a stoner narrative .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm still a little confused about how the draw works . do you think you could message me about the rook 's movement after the line you described ?
A> you just keep checking the king with the rook , basically daring him to take it . once he takes it , it 's stalemate because black king ca n't move anywhere . took me a while to realize it .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> that thing is going to make a turn and fold into origami if they did n't add supports everywhere
A> yeah a roll bar would greatly increase the odds of me getting in it . still awesome though .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the unsc infinity is the first ship to use energy shielding .
A> i more meant like every ship not just the super top of the line ones .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> added you friend . ign is nik . just looking to help and get friends back after deleting a lot
A> thanks man ! i 'll be sure to gift you the right things no to get deleted : p
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 'm practically begging the raptors todo 2 things : fuck , give jv the damn ball put fcking james johnson in for the love of all that is holy .
A> but jv was perfect from the field last night why would we ever feed him the ball ?
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> so this relationship is shit because i acted selfishly and needy a few times ? you make it seem more negative than it actually is .
A> if you act anything toward your girlfriend like you act right here , you are a huge pain in the ass and you are incapable of listening to the simplest of comments .
P> i 'm not a bad . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> if people would only do jokes that do n't offend anyone we would n't have humor . it 's fine if you do n't like it , but do n't patronize people for things they find funny .
A> yeah , have you ever read christmas cracker jokes - they are designed not to offend anyone , and they are n't worth the paper they are written on .
P> i 'm not sure they 're not a good to do n't have to be a good to be a good .
----------------
Q> is there a way to test the devices entropy ? how do we know it 's legit ? did the nsa intercept the device and mess with it ?
A> you can provide a salt in the settings - the device will then use that salt as entropy for the key as well , and will also print out the raw entropy generated so you can confirm it uses the salt .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> they used to perform surgery on babies without anesthesia . i think it 's a lie everyone wanted to believe since there was n't an available option for pain management at the time .
A> it 's also because they do n't form long - term memories until they 're three . so they feel the pain , but they do n't remember it later on .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> how long did you have the prairie dog before your cat ate it ?
A> i am a girl .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> noses no longer get clogged or runny .
A> thank you . i 'm sick right now and my nose is so raw
P> i 'm not sure .
----------------
Q> i like monument valley . a smart phone app .
A> i loved that game ! it was beautiful , and i was so sad to reach the end .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i was suprised it hit top 3 in everyone 's list . i was never huge into leviathan but if this record is something special compared to his other records then i am willing to give it a whirl .
A> yeah i 've never been real big on leviathan or black metal and i enjoyed my first listen and will have to give it another
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure it 's a good point .
----------------
Q> because i want to feel the pain , i need to blame someone and i can only blame my own mind . i want the pain to relieve my annoyance
A> you may feel like you need to blame someone , but do n't blame yourself . please do n't hurt yourself , there are healthier options to relieve you 're annoyance
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> yeah that item 's going to be very op
A> the lifesteal is the craziest part i think .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> being that donetsk has a winter season , i doubt it 's single pane windows as they are really inefficient and allow a lot of heat to escape .
A> because not every place that has a winter season can afford double pane or better .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> it should be a frozen fever shot since that seems most appropriate , but i highly doubt it .
A> assuming the calendar goes through the event of the film maybe it would be the reveal of elsa 's powers ? still hans 'fault , so it works out .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> goddamn , how much do those backpacks weigh ? looks like 25 lbs or more
A> fyi , 25 lbs is nothing . i 've taken shits heavier than that . not really , but for a backpack that 's not heavy at all .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i would be so pissed if this guy did n't have his trophies in 256 bit aes encryption , otherwise he is looking to get caught .
A> actually i was surprised when i saw him recording on cds . they tend to go bad in a few years . not a good long term storage .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> you 've never had to park at a walmart in phoenix in july .
A> i 've lived in arizona most of my life . it 's still just a parking lot .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> on the new model , it does n't matter . they could easily sell the old pis cheaper though , which would suit projects that do n't need a lot of power .
A> pis are , allegedly , sold at cost , so i doubt they 'll be cheaper .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> wtf i 've seen this planet before . no kidding i have it bookmarked as a terra i found . what are the chances
A> not very low . this planet is supposedly quite close to earth .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> um maybe ? are we talking about actual linguistics here , or tumblr etymology ?
A> language is defined by those who speak it .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> aw yes , that famous nicaragua to america train route .
A> with a quick stop in cuba to pick up some cigars !
P> i 'm not sure that 's a good .
----------------
Q> this mani is awesome ! just perfect . i love how much planning went into the design . this is my favorite valentine 's mani .
A> considering all the great designs i 've seen the past few days , that 's a huge compliment ! thank you !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> completely agree . absolutely loved what he did at sevilla last year
A> if we win cdr and ucl , he will literally have nothing left to prove at the club level . winner of uefa europa league , la liga , cdr and ucl .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> strangely , you actually can . if the shifter is gated , you can bet that thing 's expensive to maintain .
A> what about maintaining an mt car is more expensive ?
P> i 'm not sure that 's not a good point .
----------------
Q> joey gallo with 98 power vs . righties and 89 against lefties i know he 's a monster but that 's a bit much
A> if you do n't like it you can always edit the players yourself . that 's kinda the point in having the ability to do so .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> is this something from the super bowl ? is there a commercial ?
A> i have n't a clue . i did n't watch it .
P> i 'm not a fan of the same .
----------------
Q> even if there was no pedo aspect , it was likely still intended to humiliate her and show her how powerless she was . which is still a form of abuse .
A> the fact that they accomplished this by forcing her into nudity makes it sexual abuse .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> it would have been a more efficient use of gold to buy military units instead of tiles and just take the settler .
A> units cost 2x as much as tiles at least . also , taking the settler would have caused a war and it seems like thats what op is trying to avoid .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> apparently she was fat previously and lost a heap of weight .
A> exactly . but that does n't mean she died because she was fat .
P> i 's a good i dea .
----------------
Q> when i break into houses i like wearing gloves and showing off things that can identify me , like my face and a tattoo .
A> seriously who would expect to be filmed in complete darkness ? the camera has night vision . this guy seems pretty pro in my opinion , albeit not pro enough for his target .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i think this might actually help us . i wish him a speedy recovery but also some general soreness that prevents him putting on his jersey .
A> is he just not good or what ? sorry for the questions , i just have never seen the pacers play this season .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> would you rather have the shotgun or not when there 's a bear in front of you ?
A> a 20 gauge shotgun is more likely going to just piss the bear off more than anything .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i guess ffxiv is known for its world class quality ui .
A> there 's not even that many similarities , to be completely honest
P> i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> maybe i 'm in the minority , i just find that face always adds to any existing hilarity .
A> haha , i get it , maybe it 's just been overused for me , but according to your upvotes vs mine you are in the majority .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i get what they 're saying but look at manila and raja during performances post show . just saying .
A> manila is fine post show . except for the gross bots performance .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i just ordered a red one . thanks ! the site looks great !
A> awesome thanks man !
P> i 'm not sure it 's a good to be a good .
----------------
Q> it was 7 , 300 , not 73 , 000 . unless the staph infection caused him to drive his car off a bridge .
A> my bad , mikey . i did n't know that was you .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the red lion ? in cedar rapids , iowa ?
A> holy shit . champaign , illinois
P> i 'm not a good .
----------------
Q> well no , that would be cruel , not to mention such an act can be categorized as evil .
A> could you point to a specific guidance from god that says that . how about if it was just killing puppies ?
P> i 'm not a big fan of the game .
----------------
Q> while singing a finnish hymn .
A> do you reckon that 's what prostitutes think when they 're finishing a man off ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> toledo here , it 's great is n't it ?
A> yeah it 's a lovely state
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> it 's easier to manage , no need to move things between partitions , or to resize partitions if one fills up first .
A> hi ! piggy backing off of this , i have found my partition is now too small , how do i make it larger ? thanks !
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> ebonics is fascinating . we looked at it briefly in my linguistic anthropology class . it changed the way i looked at dialects and languages .
A> i would love to hear more about this . can you explain some or point at a good beginner - level resource ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it fits well and all that , but i 'm not a big fan of the clashing vest color . i 'd ditch the vest .
A> do you think it would be worth keeping a vest if i switched it for black ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> ahh got it . yeah that 's kind of shady . i read a story that said they had registered under her webcomic .
A> on the current expo website , the name honey badgers brigade name was used with a link to her webcomic . why they did n't use her webcomic name is a interesting question .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> dont enter past transactions . its a monumental pain . start over with todays numbers and go from there . there is a reason ynab tells you to not enter past transactions .
A> ahh ! okay ! thanks . i just remember that from my tiny little understanding of budgeting that you always take into account your past spending habits , you know ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> for a time i built scylla attack speed oriented , and it worked pretty well . sacrificed some clear and ability damage , but could chase down enemies who ran .
A> or you could build full dmg and kill them before they turn around to runaway . no chasing involved .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i actually felt pica 's art this episode was better than the manga .
A> a little of both , good and bad , for me . the size and buildings were well done , but then far shots would have basically grass and dirt camo stripes on him which did n't look good to me .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> i always have to convert this stuff to mst myself , because nobody remembers mountain time is a thing . it 's a hard life here in colorado .
A> me too , i live in central america and we have mountain time half a year . so it is a mess to guess the times for streams and such
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> honestly , why do i never see the mayor being mentioned as the person who would not survive the season ? bill said the mayor is not long for this world , and he has vultures swarming him .
A> depending on his corruption levels he may live forever .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> last time i had a wis order it was still sealed in the box it was shipped in with my name on it .
A> this is correct . my shipping address for my order is with attention to my name but their address . i would imagine they would just leave whatever you got in the box and call you to pick it up .
P> i 'm not sure that i 'm not sure it 's not a good .
----------------
Q> yes i do and they are not nearly as deadly as an he grenade or an ied which is what they are trying to make it sound like . go fuck yourself .
A> they 're making it sound like what it is . go get one thrown at you and tell me its not a big deal . u mad bro ?
P> i 'm not a bad i dea . i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> yep , my wife is from duluth and never heard grey duck until she moved to the cities .
A> i also grew up in duluth during the 70 's and 80 's . we played duck duck goose . but northeastern mn is practically its own state . very different form southern mn .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> remove silicon valley and that all falls apart .
A> it 'd drop california to 10th place at worst .
P> i 'm not a good thing .
----------------
Q> thank the maker ! it ca n't be soon enough . please let them come before i finish this second play through and go to make my male elf . he needs fabulous hair if he 's going to romance dorian !
A> i need a good ponytail for the special companion . i 'd like to not chop off all her hair when i get there .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> sweet whats its rarity ? i was planing on getting a gravity feed for dc sometime soon and hopefully i can get a firestorm !
A> honestly all 3 of them are good . i typically use the common , but the rare is n't bad either . i have gotten about 3 or 4 from a handful of boosters here and there .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> daenerys was meant to be 15 when she first appeared in season 1 , so i doubt that age portrayal is the reason .
A> i thought she was meant to be 17 in season 1 , but i may well be wrong
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> do n't you dare underestimate the deliciousness of breakfast .
A> oh i love breakfast food . i just do n't think i 'd pick it for my last meal .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 've only ever used 4 of my 11 heroes in hl . one support , one assasin , two tanks .
A> so i probably have enough , but should i actually learn how to play a tank and an assassin first ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> there 's a book ? : o
A> yeah . it 's in the top 5 best books i 've ever read .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> kind of the opposite . growing up in la during the laker 's dominance i did n't know a single knicks fan . as a whole i would say that users on this sub with knicks flair tend to be funnier .
A> that 's true i never really see them bitch on here usually they 're cracking jokes on their team
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> not as obvious as some of sailor 's other inks , but there is some sheen . i 'll try and get a better shot of it for you !
A> thanks ! i 'm kind of a sheen monster , they really make an ink for me unless it has fantastic shading
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> oh you mean the actual in game font ? why not make the game full screen ? should be clearer to read then !
A> i did make it fullscreen but it still does not work !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but do n't athena kids have the weird born from thought thing ?
A> yes . does n't change that when i came upon this world i was in japan .
P> i 'm not sure that 's a big deal with a few weeks ago .
----------------
Q> i forgot to mention but my phone wo n't let me edit the op : crown of return would also despawn ammo chests . the ammo gained from standing over weapons would remain , however .
A> crown of return would make a great ultra for fish or someone . maybe steroids .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> til that men cannot be prostitutes in nevada due to a provision that states all prostitutes must get a cervical exam .
A> a brothel outside of reno had a male prostitute . i live here and it was all over the news .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> wtf . no merchant is ever going to accept this garbage you lying scam artist .
A> sorry you feel that way . do you have a link to base your claims ?
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> cockroaches . they fire off nukes everywhere and are the only things left standing .
A> fruit flies outlive cockroaches when it comes to radiation , by a decent margin . though they 'd both survive what you kill us .
P> i 'm not sure they 're not a good to be a good .
----------------
Q> fucking disgusting . how could she be delusional enough to think that your husband would cheat on his shitlady wife with her putrid mass ?
A> hey , man , liking the same cookies , and star trek ? that 's soulmate stuff . who would n't dump their wife for that ? there are extremes for everything , this is extreme fat logic territory .
P> i 'm not a person who wants to be a person who thinks she 's a person who she 's a person who she 's not a person who she 's not a person .
----------------
Q> it 's a trap ! they want us to win !
A> to be fair , this is one of the most entertaining games we 've seen in weeks . more reaction than our 6 - 1 loss against the caps .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i live in a neighbourhood full of young families with screaming children everywhere . it does n't bother me one bit , because that 's what they do .
A> that 's only what they do if their parents are totally inconsiderate of people around them and do n't teach their kids better .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> no one uses these buttons anyway . the fact that space is n't pause is the only dumb thing here .
A> space ca n't be pause though . it 's already been assigned to a function by a browser . completely disabling that is bad from a standards perspective .
P> i 'm not sure that 's not a bad .
----------------
Q> could have just taken a typhoon from the armory .
A> well i wanted an actual heavy assault rifle that i could move easier with . it 's still a bit difficult to run around with but i like it
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> why does n't the alt colors for the panda characters change the fur color . i want lili to look like a red panda .
A> holy shit i can never tell my fiancee this or she will never stop wanting it .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> if you do n't find it fair , we can totally work something fair out
A> it 's not a bad price but i 'll think drop the jester 's mask . i can pay you 165 for the rest . does that sound good ?
P> i 'm not sure that 's not a good point .
----------------
Q> score one for the milanese loop owners . these things would be a bitch to steal .
A> this is why this whole post is a joke , the sport band is easy to remove , but the rest of the bands are n't . if someone feels paranoid they can just use a classic band .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> copycat match you have to perform your opponents finisher . for complete craziness , another persons . does n't have to be your opponent .
A> first match , kane vs neville . i 'd mark out if kane somehow hit a red arrow without killing himself
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> you asked what actions were judged favorably and i answered your question by naming an action people consider good , if you do n't understand your own questions do n't ask them .
A> it does n't effect that he is still viewed as a bad president . i think you 're confused because you 're talking about two different subjects .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> tedious ? how about that fourth horsemen spam and killing him in like 30 seconds
A> or you know on xb1 we do n't have that gun .
P> i 'm not a big deal with a few weeks ago .
----------------
Q> that name 's a blast from the past . did n't know he was still playing . good for him .
A> me neither , he was pretty for us good back in the day . i remember him being a 99 speed on madden 08 .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i sailed there from 92 - 95 , fell in a bunch of times , i 'm fine . apologize for the brevity of this post , i 'm typing on iphone with my tentacles .
A> it 's cool . my bro grew a third arm . he was never very popular with the ladies but man he could do more pull - ups than anyone i know .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> because i have n't heard it on the radio enough
A> i heard it on the radio 3 times yesterday and it 's not like i was just sitting there with the radio on all day . at least it 's a good song , but the third time i changed the station .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> the contrasting sole does n't hold its contrasting color very long as the crepe picks up inevitable dirt and junk . but that 's all part of the charm , imo .
A> i have n't worn mine enough to see massive change , but yeah , the bottom is nearly black from crap that gets picked up .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> it gives me hope for my 200 - part trigun alternate - universe epic polyamorous romance fic . these last fifteen years may not have been in vain , i could still get stupid rich and famous .
A> that 's some hard sci - fi .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> anne frankly , ian stuart probably did nazi that car coming either .
A> these are too good . is it bad i laughed ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> but it looks like it could retract or maybe lean so it 's behind a spire or something . i do n't mean physically moving the base of the crane .
A> gotcha , i thought you meant moving the base . if they just lower it then it would be more out of sight , but i 've seen people working on it during the day so that may not be an option .
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> is there a tutorial to the design you used anywhere ? or maybe anything to help me build it ? thanks .
A> no , it 's my design . the videos where i built them would be your best bet as it is . i could do a world download or perhaps i could do a tutorial if there were a few requests .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> jah , you should be cool . as long as you are comfortable from an opsec perspective in regards to your personal information . a dx like that ca n't be good news for a military career .
A> done and done . it 's not a guaranteed killer , but yeah , not great .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i really cant find out why i dislike tsm so much , although i like them as individuals
A> you hate us cuz you ai n't us .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> you can switch camping skills out while camping too making me question the point in only letting you pick out four .
A> i 've just posted this on the steam forums , that you can change camping skills whilst camping . i never noticed this . definitely seems not working as designed .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> nope . sucked badly . could n't complete it .
A> so where did you end up ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> okay . i will pay you one bazillion dollars if i lose .
A> nice as it sounds , i think that i will pass . money is n't everything .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> just traded a 5th round pick this year and an 8th round pick next hear for arian foster . thoughts ? so now i 'll keep dez forte and foster for my 1 , 2 and 3 pick .
A> you ca n't go wrong with that as a 1 , 2 , and 3 pick . i think it will be interesting to see who that person gets with their 5th round pick this year .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> i can never remember wich one is the byte and the bit , could n't they have made a different name for it ?
A> just remember , you eat more in bites than bits .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> i 'll be the bassist , poppin g strings .
A> i 'll be acoustic , doing what basses and electric guitars do .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> yaw is important too .
A> pitch , perhaps ?
P> i 'm not a joke .
----------------
Q> yeah i tried finding it on a streaming service too . i watched i , frankenstein after listening to the ep and it was still god damned funny .
A> there 's some cam streams up , but they look like shit obviously .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> i 've got a couple in my irl city , they work pretty well and i need to build some in my c : s city !
A> i 've taken a skylines break since pillars of eternity came out . but this made me want to turn it back on and make these .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> i 'll give the soup a try , hopefully she 'll take to it . she just seems so uninterested in meat .
A> mine does the same thing . we tried a raw meat diet and she acted like she did n't even realize that it was food .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> thinking of picking out a new jungler , who would you guys recommend ? currently thinking vi , rek 'sai , udyr or pantheon , currently jungle warwick , master yi , shyvana and kha 'zix .
A> rek 'sai and vi are both strong junglers atm and worth learning .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> hand - me - downs courtesy of nasa hubble space program .
A> i absolutely died when i read this haha . maybe i 'm just too drunk , but damn that was funny .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> liss is a very strong champ early to mid game . however , if you have a team that has cc and are fairly tanky , liss falls off late
A> what are you talking about ? she can initiate well , peel , lockdown and has mobility on top of being ranged .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> it 's a little low , but we here at hype railways can get a bulk price . that sounds good , thank you . anything else for you tonight ?
A> yes , i 'll take 1 grilled stattrak chicken and as of music , i 'd love this new stattrak frozen playlist .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> english , you know that language from england .
A> reddit is an american website .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> my orca has a full service bar staffed by hula dancers . ships , stations , it 's all good .
A> i 'd ride on your ship , and i do n't mean it in a dirty way either !
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> took me like 2 weeks to adjust to reds from a dome . any flinch on a key would register . hated it at first but now i love it
A> blacks would have solved that problem . except for the first week my fingers were getting tired from typing . lmao
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> 2 seasons . 1 ring , 1 super bowl appearance . it 's at least a good start .
A> brady , first 4 seasons as a starter , 3 rings . i do n't count his actual first season since he was bledsoe 's backup .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> wait , war salamander is the war turtle from war turtle gaming forums ?
A> no , you 're thinking of war newt from the war toad gaming forums .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> do i need 50 loyce souls to talk to the whisper chick ? i 'd hoped to get this ring on an sl 72 , but that sounds much more difficult than i 'd thought
A> to get up to her you do , yeah , every few souls you have breaks the ice on the stairs . the most i 've got is 12 - i find i get invaded more than summoned to help on that fight .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> honey dill ? that sounds like an interesting combination .
A> so good , liquid honey , mayo and dill . mmm mmm
P> i 'm not a good .
----------------
Q> who on a double wage ca n't afford to buy a property ? you may not get a 3 bedroom house in surrey hills but there are thousands of cheaper places further out .
A> on top of all the other costs of living ? kids ? it happens .
P> i 'm not a good . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> not saying anything either way but just noticing it seems like you 're trying very hard to push this story
A> i intend to leave the darknet in the near future , i really do n't give a fuck what people think about me . i 'm just warning people . i just happened to have a really bad 48 hours .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> taste is horrible . like rubbery fish food .
A> not sure what you were served . i have eaten a lot of seal . very meaty and delicious , certainly not fish food like or fishy whatsoever .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> yeah , im home back in cold old england aha
A> ah , i always miss this soggy old place eventually . how was the holiday ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> that 's air force logic . kick all the kc - 135 tires you want as long as you 're wearing safety glasses , and ear plugs in the hangar and add a reflective belt on the flight line .
A> and here i am thinking the navy has the stupider safety rules .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure .
----------------
Q> holy shit , your comment history is the saddest thing i 've ever seen . do you have tourette 's or something ?
A> the fact who read through my comments history is even sadder . do you have no life or something ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> damn , just bad luck at this point .
A> probably should have held him out longer . he was bad the game before that and what happened should n't have put him in as much pain as it did .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> okcupid is confirming my ugliness .
A> i know those feels . even had a girl straight up tell me i was too ugly to date .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> reading these two comments . before watching trailer - what in the hell are they referencing ? after watching trailer - oh , okay i get it now .
A> what compelled you to leave this comment ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it 's amazing to me that people are still talking abut this photo taken with a potato .
A> but that 's exactly what makes this so special . if the pic was taken with a good camera and under good lighting it would n't appear one way for some people and another for some .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> licensed and bonded ? if so you can go after his bond . that should get his attention real quick .
A> i have his license number . what should i do to go about this ? edit : after leaving a message w his license number he promptly called my tenants to schedule time to do the work
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> cool . i wo n't be east until berlin in late june they prague first week of july .
A> ah bummer , well if i find anything good off the tracks you should know about i 'll post here and let you know .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i like it ; it preserves the unique brand of gm month 2010 while hoping for a swift conclusion to this year 's fun .
A> given the context i would prefer pu month 2015 . in either case let 's hope this does not extend past a fortnight .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> terrible latency though . but it means better pictures and even video might be possible some day !
A> new horizons is going to get blame his lack of awareness and blatant tunnel vision on lag , typical .
P> i 'm not sure to be a good .
----------------
Q> i have an extra ha sylveon , battle ready , that you can just have . special defense variant with calm mind , wish , baton pass , and hyper voice .
A> i will love you forever and if you can . give me that when i get off of work
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> would you rather fight off a great white shark or a saltwater crocodile ?
A> crocodile . you stand very little chance either way , but if somehow you could grab the croc 's snout before it opens , you could at least keep it closed
P> i 'm not a good . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> you can see normal - sized snowflake patterns with the naked eye , you just have to look closer .
A> this is what happens when you give southerners snow .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i loved hickey , he was a great replacement for pierce and fit in really well with the group . also , one of the best parts of season 5 was getting a lot more duncan .
A> i love john oliver 's show more than his part in community , but i do wish he 'd do a guest roll one episode .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> anyone know what film this was off ?
A> reservoir dogs . definitely worth the watch .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> seismic toss ca n't crit . but i still think earthquake would be better for coverage and for brute strength .
A> also his ability does n't apply to spread moves
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> palo alto , california !
A> greetings from redwood city . you going to the game at the end of the month ?
P> i 'm not a good .
----------------
Q> when i was put in a paddy wagon there were no restraints besides the zip tie around my hands . i honestly did n't notice any seatbelts , if they existed .
A> they do n't in a lot of them .
P> i 'm not a good thing . i 'm not a good .
----------------
Q> i am 21 and hate the taste of alcohol still . i just mask it by pouring it into soda or other good tasting things .
A> that 's part of the reason i like mixed drinks . masks the bitter taste .
P> i 'm not a good . i 'm not a bad .
----------------
Q> or in my uncles basement .
A> shut your fucking face , uncle fucker !
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> or we could crawl up the air ducts ! there 's gotta be at least a few of us nerds scrawny enough to fit in there !
A> yeah , but i do n't think nerds can be athletic enough to climb anything .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> you can try to justify it all you want . it does n't work .
A> i did n't make the chant , but feel free to keep doing what you 're doing . i 'm not a huge fan of that one either . nice to see some downvoting . well done .
P> i 'm not sure that 's not a bad .
----------------
Q> have n't read it but there 's an x men book called no more humans . you could probably check that out
A> its not bad . although it has characters that might make less sense without battle of the atom under your belt .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> you 're getting awfully upset about a flippant comment . yes , i have standards as to how the woman i date looks ; cry me a fucking river over it .
A> sorry , i was personally offended . to clarify , i 'm not a woman but your comment relates to all the women i cared about , loved or will . it got under my skin .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> he also has mississippi state which might answer that .
A> not a bad guess , but i 'm actually from texas . the mississippi state flair 's because my dad went there .
P> i 'm not sure .
----------------
Q> this is true , he lost the spot cause of drugs suspension if i recall correctly .
A> i heard it was because he injured orton in a house show .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> tv reporter , he has done a lot of stuff in the past and work for msg networks . he 's awesome .
A> ah cool , i was unfamiliar with the name
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> fairly sure it 's illegal to keep your property and threaten to obliterate it for literally nothing . told your family yet ?
A> no they 're not threatening to destroy it , they threatened to charge me with destroying their property .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> to churn citi cards , is it 18 months from the bonus award date or the date when i closed the card ?
A> 18 months for date u opened or closed card , whichever is most recent .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> they also re did the loch n load completely . three rounds in the chamber , less damage and blast radius . cannot one shot the weak classes at full health anymore unless you crit .
A> i do n't care about it tbh . always played full stock demo
P> i 'm not a good . i 'm not a bad .
----------------
Q> you need to let blood out , you have too much blood . also an exorcism would n't hurt . and church
A> i 'm into vampire play , this could work .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> walk into one of those random sewers in act 3 , get blown up by a little spiky doll fucking thing .
A> oh fuck those dolls . i lost a few hc chars to those back in the day .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i fortified a building , noone could manage to get into it for a few days . currently , i 'm the only resident . i can tell you , there is constantly loot spawning inside that building .
A> stop being superficial . loot is respawning , but after long periods of time rare items dont respawn . your little test there is not representative .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good thing .
----------------
Q> this just in , jesus was a disgrace . also , i 'd say that nature does n't teach us that long hair is a disgrace . nature does n't give us fashion tips .
A> where exactly does it say jesus had long hair ? i do n't remember that verse .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> i once dated a girl who was a dancer . a professional one , had her own studio and everything . i will tell you right now that a fit person 's boobie is awesome .
A> i know , i 'm just a small girl who enjoys both boobies and broad men . also it was mostly a joke .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a bad .
----------------
Q> should n't there be video evidence readily available ? obvious bullshit . why do people upvote this garbage
A> why do people here always assume anything slightly out of the ordinary is a lie ? i mean this a completely possible thing that could happen .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> how do people think they can get away with that ? same with high speed chases . what are they thinking ? that it 's a gta v ?
A> high speed chases are very easy though . you just have to drive faster than the police .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> can tai chi be learned by oneself ?
A> you ca n't learn any martial art at home . besides , the effectiveness of tai chi for self - defense is questionable under the best of circumstances .
P> i 'm not a lot of the same thing .
----------------
Q> actually bot lane is mostly 1v1 between supports if you are not a really good adc .
A> as an adc it is easier . just farm and go ham when your support tells you to do so .
P> i 'm not sure that 's a lot of the game .
----------------
Q> she probably would n't have to be . most trains have cctv . that would be evidence enough .
A> i can understand why you would think so ; however , in practice that is not necessarily true .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> edit : i failed physics . ignore me .
A> actually , cold air is more dense than warm air .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> well i do n't . and nice , i like that my question was never really answered .
A> just becuase you dont like the answer i gave you does not . mean i did not answer it . now please you are bordering on rude .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> chile will never surrender the islands to argentina , as they are rightfully chilean .
A> are you claiming any of the falklands islands ?
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> we used affairs to remember and it was great , i highly recommend them if its in your price range .
A> i have heard nothing but amazing things about these people . their customer service and food is awesome . hopefully they have your date available !
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> what caused the pollution in the water ? from what i saw the water was clean where he was getting it . can ground pollution get in the pipes or something ?
A> he added in a few water towers to help with electricity . i would guess they were added over polluted areas .
P> i 'm not sure he 's not a bad .
----------------
Q> cannabis can amplify your feelings of anxiety and depression . if so , you should stay away from it
A> indica can help with anxiety . sativa can make it worse .
P> i 'm not a good . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> im guessing that 's the full set ? i already have the leo , how much would you like ?
A> i think it 's close . and i 'll put the leo back up then . xd could i have 200k for it all ? does that seem fair ? also , my gates are open .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> bruce banner is that person . the hulk will repress bruce until the hulk can not hear bruce .
A> i 'm pretty sure in the current continuity hulk retains his intelligence upon transformation
P> i 'm not a good .
----------------
Q> pro wrestling is just a waste of time . i 'm disappointing in you for dressing your kid like that .
A> pro wrestling is rad . you 're a dope . i 'm disappointed in how lame you are .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> what possible reason could bilbao have to reject the deal ?
A> no clue , i just know they were the only club who did n't sign the letter asking for the new tv deal legislation to be pushed through .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i hope the family is not stuck with student debt .
A> student debt dies with the student , from my understanding . not sure about parent plus loans , i suppose .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> and if you feel them pushing in from the sides do n't worry that 's just pier pressure .
A> please make sure you keep your hands and arms inside the boat as we pull in . we do n't want you scratching up our lovely dock .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> that would be actually a pretty good new player experience . most of them die within 10 seconds of first instant action or do n't score a kill in 20 deaths
A> that occured to me as well , i do n't often get 5 kills on a life as infantry .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> and femme lesbians for being invisible and passing as straight .
A> and trans people who pass for , uh , passing , which i think is kinda the point . lgbtq politics is complicated .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> t 'was such a fool , without knowing what thy button was . shun me for all my mistakes .
A> it is okay brother , all is forgiven .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> look at golden state struggling with the pelicans and the cavs struggling with boston . it 's just the competitive nature of the playoffs . in the end as long as we get the w its all good .
A> yep . gsw was even down by 20 and had to take it to overtime . boston i remember at game 1 got double digit lead against cleveland . our series we were always leading whole game .
P> i 'm not sure that 's not the best of the game .
----------------
Q> it 's not a fix , but might i recommend reading a book while you wait ? it 's a nice way to pass the time . but i agree , the load times are a bit long in the tooth .
A> how am i supposed to read a book while i 'm refilling my beer ? do you think i 'm some kind of sorcerer ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> awww , i think the universe never presents me kittens because i am already skating toward cat - lady - ville . thanks for doing it though !
A> haha yes , it happens so easily ! one minute you 're a normal person , the next you 're a cat lady .
P> i 'm not a fan of the first time .
----------------
Q> i did n't consider watching the move ip man on netflix for awhile because i thought it was about some sort of it professional .
A> i guess a kung fu film about an it guy would have just been the matrix . seriously though , everyone should see the first 2 ip man films .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i would have chosen that over the alcoholic beverage i chose to start my morning .
A> drank quite a lot last night , did n't fancy going hair of the dog ! although i am tempted to put some gin in it !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> what ? are you freaking nuts ? big hollywood took out jfk you imbecile .
A> my bad ! i always confuse space aliens and big hollywood , both living on another planet and all .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> drifting is quite frequently the joy of questioning at all . and my loops are spirals , taking me somewhere , always . because time . why ?
A> just shut up and eat your french fries !
P> i 'm not a good . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> are you saying you can skip the section with captains and vandal snipers ?
A> oh . that part . nope , i 'm just forgetful .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> also you 're constantly claiming relation to people who liberated my country , so i want to make sure you 're not lying . where are you from ?
A> canada . you know all those graves ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> i do n't recommend this . i think he 's made it perfectly clear where he stands . he ended the relationship . stop being his live in maid and cook .
A> you should read my response post below . we are agreed that he 's moved on already .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> anything when you work full time .
A> i much prefer 9 to 5 work to studying engineering . i have so much more free time and money .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> apparently they 're armenians .
A> christian armenian women .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> why ? did he incorrectly assess a penalty ?
A> howard shot the puck around the boards and the wild player had it go by him .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> like the birthday kid who thinks he can eat the fire on top of the candle .
A> the mother 's eye - roll was the best part of that .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but the beauty of crowd surfing is the support port of the people below you ! wayne and garth would never had made it to the stage if you were there ! : p
A> it 's gotta be within reason . person after person are not wayne and garth : d
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> these definitely look like they would have keyhole slots on the back . push up on the brackets - you might have to do it with some force . they should break free and then pull out .
A> i 'll give the bottom shelf a try next .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> white trash ?
A> it looks blue to me .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> who cares if it 's a woman ? nobody deserves to be threatened .
A> women get threatened because they are women .
P> i 'm not sure it 's a lot of the game .
----------------
Q> i 've been hoarding skyrim potatoes because of you i have over a hundred fucking potatoes , some of them stolen
A> good good , let the potato flow through you . you are now deemed an honorary irish citizen . let us go to johnny foxes to celebrate ! i 'm buying !
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> my car does n't skyrocket in cost on new years eve .
A> it does when you get a ticket for drunk driving though .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> would i be wrong to assume that us desires that cuba would not be swayed by russia , should the cold war begin again ?
A> even if the cold war began , it 's not like cuba really has any power or military to make a difference one way or another .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> this is great ! thanks so much ! i feel like learning to draw might be an achievable goal after reading this .
A> it 's always an achievable goal . hard work ? absolutely , but not impossible .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> rollers of the realm is really fun . i 'm not a pinball fan at all but i blazed though it . think puzzle quest .
A> have it on ps4 will rebuy , loved it !
P> i 'm not a fan of the same thing . i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> i recently tried the coconut milk eos balm and i really like it . partially because it smells like heaven and that makes me want to use it more .
A> vanilla mint is my new favorite . it 's like frosting !
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the same thing .
----------------
Q> i saw him at the hurricane sandy relief concert in new york a couple of years ago . he was shit .
A> what did n't you like about it ? i 've seen kanye perform a few times and they 're easily the best concerts i 've ever been to .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> could it be possible that perhaps that these two kids were just naturally psychopathic ?
A> manipulating a psychopath to commit crimes is just as bad as forcing a naturally normal person to commit crimes .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> this might be obvious but clean it until it looks brand new . no one wants to buy a gnarly piece caked in resin and you do n't want to transport a dirty pipe in case of trouble with cops .
A> i 'm assuming op is a glass blower , not just some dude looking to get some old pipes off his hand .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure that i 'm not a good .
----------------
Q> brown some ground turkey , mix in some taco seasoning , scramble in your eggs . low fat and you do n't burp that shit up all damn day . tastes the same too !
A> it 's a shame you 're being downvoted . as someone with a pork allergy , i 'm glad you posted an alternative that i can eat .
P> i 'm not sure to be a good to get a lot of the game .
----------------
Q> ooh okay any stretches in particular ?
A> often it 's tightness in your hamstrings and glutes causing lower back pain , but i stretch all of my leg muscles after i ride and recommend the same .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i 'm not drunk . i 'm trying to get drunk . the gap is vast . sure . only if you promise to put out i the first date , prude
A> buy me dinner and see what happens . i 'm a cheap date , taco bell is fine .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> will the skin on the side of the fingernails grow back to be even ?
A> if you have n't chewed your fingers untill they bleed and then kept going , probably yes .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> you know there was that one dude all decked out in trek gear who was pissed they did n't watch ii .
A> i would have been excited to see the movie at the time . choosing between the two right now though , i 'd watch star trek ii .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> the fuckers who do n't stand on the right side of the escalator so i ca n't walk . move yo ass . do you not see everyone else standing on the right ?
A> i want to punch those people in the back of the head .
P> i 'm not sure that 's a good thing .
----------------
Q> am i remembering the card names wrong ? it 's been a little bit . soldier let 's you guess , wizard makes a player discard and draw a new card i think .
A> there are two different terms for that card depending on which edition of the game you get . the more common edition names that card the prince .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> you 're thinking of cornwall not the rest of the south - west with the incest .
A> devon is definitely a little funny .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> ca n't wait to see his first game back in phoenix . will he get cheered for his time there or booed for the way he demanded the trade ?
A> pretty much , tucker going to beat his ass in phoenix lol but the heat got ud to protect him , it 's gonna be good
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> why is it becoming so common for youtube videos to have the entire length of content replayed to make it twice as long ? what benefit is there to editing it this way ?
A> i always assumed people do n't get paid per view if the video was n't long enough , only because i saw so many people do it on short clips . honestly im just a guessing
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> he is n't stupid , i doubt the guy really believes in that crap , he just profits from those who do . it 's a charade .
A> you might be surprised . plenty of people have the ability to pass themselves off ass intelligent without actually being so .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> i play an arcane trickster , they do n't have the ability to cast rituals .
A> ah i see , thought you were a wizard . my bad .
P> i 'm not a big deal with a few weeks ago .
----------------
Q> all coaches fault , yes , yes . we have a genius over here . knows so much about the competitive scene .
A> not the fact that the whole team played bad . let 's just blame loco
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i am just surprised no one did master chief vs space marine . i figured that would be one of the first .
A> the space marine punches him in the throat before he has a chance to move . he dies . the end .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> regardless of anyones political affiliation , its hard to deny he has charisma .
A> he could probably run for president .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> salty ? i just want to see good basketball without refs interfering . beating indiana yesterday was n't nearly as satisfying because of the refs .
A> who got most of the loose balls ? big rebounds ? made biggest shots ? the calls did not ice this game .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> actually sociopath is what you mean , not psychopath . psychopathy is more like a mental condition in which the sick have trouble controlling themselves .
A> american and english words for exactly the same condition . i should know , my degree is psychology .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> that 's like saying you can have a gun but you can only use it at the range . does n't quite work in america does it ?
A> and when you do n't use it at a range without permit or shoot someone it illegal right ? but if you hunt or shoot cans in the forest no one cares .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> good on you for being the bigger man , also for catering to your cousin . this guy is a dirtbag and you do n't need to listen to his shit .
A> you 're right . and thanks . i try to be there for my family as much as i can , especially my cousin . i owe her that much . family is super important to me .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> i believe i read the footage was destroyed . maybe at the request of the family ? so if you did n't see it live , you probably never will .
A> all the viewers saw was her put the gun to her head . a quick thinking technician cut the visual feed , but not the audio , so the audience heard the gunshot but did n't see it .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not sure it 's a good .
----------------
Q> that does n't mean you can legally slap them in the mouth .
A> depends on your state . in some its legal but it 's illegal to leave a mark
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> a game being clearly over , like 30 - 5 and the team not wanting to surrender even though they 're 5 turrets down , and half the cs .
A> well why does n't your team just go mid and end ? they do n't have to surrender if you guys do n't end when your team could probably tower dive their nexus turrets
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> proph have to make it outa groups first !
A> yeah thats a tough group .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it 's more that i see it as trying to stomp out a campfire while around you the forrest is burning .
A> so there is a forest fire and you see people trying to put out a small part of it and you go up and shout at them because they are n't doing enough . sounds great
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> then why ca n't almost half of its inhabitants vote ?
A> the arabs who reside in the eastern part of the city can vote any time they like . israel has offered them blue cards ever since ej was annexed in 1980 .
P> i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> my sister gave me her bling towel from a couple seasons back , haha i fucks wit my fam
A> i take it that your siblings are both into streetwear ? very cool thought . might have to pass down my gear to my little brothers .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the longer the sun is shining the warmer it will get here .
A> exactly . and setting the clock forward an hour does n't change how long the sun shines . it changes the arbitrary time unit we use .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> right , i was disputing the idea that moral relativism is unsatisfying . edit : especially since the article has some serious flaws .
A> relativism is the weakest ethical position there is . error theory is defensible , but relativism really is n't . it comes close to being self - refuting .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> we had a well thought - out discussion pertaining to the mental stability of modern - day philosophers .
A> im not getting back into that . i just keeping thinking about how much that must suck .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it can if you let a human starve because you 're unwilling to kill a chicken .
A> you might justify killing one person to save others as well but these are theoretical situations that are n't relevant .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> the sabbath is a day of rest . if there 's any day you should be drinking it would be on the sabbath .
A> fun fact : the sabbath is actually saturday , whereas sunday is the lord 's day .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> right , but the university could make a finding that she lied and refuse to separate victim from defendant , or even expel the victim .
A> i would think that there would be a duty to act because the students are in the care of the university . there should be .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> honestly speaking holy shit felicity stop fucking crying for every fucking thing holy fucking shit woman .
A> your boyfriend getting shot protecting you is officially a justified crying situation .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> that way you freeze to death , in stead of burn .
A> at least you 'll be numb when you die !
P> i 'm not a good to be a few weeks ago .
----------------
Q> how many times are you going to post this ?
A> i literally made this not even 10 minutes ago . you 're thinking of the insect glaive one i posted a few days ago
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm a solid 6 with good lighting and the right angle , will that do ?
A> speak with a deep voice in shitty light and you can make that a 7 . 5 easily .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it was incredible was n't it ? did you do the jump at the end of the limestone bridge ? where did you stay ?
A> stayed at el portal . did not know there was a safe jump at the end until later , never went back . the cave across the river was awesome .
P> i 'm not sure it 's not a good .
----------------
Q> i 'm seeing someone . we 're taking it slow . she hates the drinking and the self - loathing but seems to accept it for now . she laughs at my jokes but i 'm fairly ambivalent about it .
A> get over yourself enough to give it a chance . i say that because i feel like it 's something you would say to me and i would be able to appreciate it .
P> i 'm not sure you 're not a good thing .
----------------
Q> did n't 50 cent challenge him to a reading contest ?
A> he said if floyd could read a page of harry potter he would donate money to a charity of his choice , or something like that .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> you took the time to type all this out and you plan to kill yourself ? i 'd say this post is evidence of your desire to live , whether conscious or subconscious or id . get help . now
A> there is a sliver of hope left , however , do n't know where to go to actually talk to someone without being thrown in the hospital .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> oh i 've heard this many times before ! thank you : d
A> i 've been listening to her entire discography lately . she sounds really good if you listen to her music one album after another .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> if gws is one year behind gold coast in their development , does that mean they 'll be shit next year too ?
A> if they fire leon cameron , yes .
P> i 'm not a good . i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i 'm pretty sure it does n't work like that because there 's a 25 or 30 year cooldown between lowering and raising autonomy is n't there ?
A> yeah , fair point .
P> i 'm not a bad i dea .
----------------
Q> it 's hardly the same situation , these laws will obviously not stand .
A> we 've already been fighting men in the government for years to attain full rights for our bodies . really , christian sharia law is not far behind if shit like this keeps happening .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> only team to go 0 - 16 is a big one to put behind you .
A> it 's not gonna 'be a good legacy until we win the big one , yes . then it 'll be a giant adversity we overcame .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> wow completely forgot about the new episodes ! thanks mate ! gonna take a break from all these studies and watch some top gear !
A> fuck school ! top gear 's back !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> yeah , last time i went into game i got dirty looks for getting a steam voucher , now i 've got a debit card i have n't been there in over a year .
A> funny , everyone at my local game are extremely pcmr . i went there and bought europa universalis 4 there , and ended up having a short conversation about how good total war was .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> so you have eight ticket checking personnel for eight cinemas ?
A> usually the movies start at different intervals so i suppose they go around from one door to the next when they 're done and lock the doors from outside when the movie starts .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> the shop is in the san fernando valley , he did a music video at the shop and now i guess he supplies them with some of his strains , would you recommend i pick up an 8th of his for 50 ?
A> if it 's the real deal definitely . just check his instagram and see if he ever posted a drop off at that club .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> newtons shred . check the sale section
A> cheers mate , i 'll give that a look !
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm fearful but i 'll try . what 's their best new song ?
A> superstition . from their latest studio album of the same name . i 'm nervous now lol
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> are public school teachers enslaved as well ?
A> apparently firefighters , police , and emergency medical personnel are all slaves .
P> i 'm not a fan of the first time .
----------------
Q> another call to stop killing things . seriously . even widows are not that dangerous . you have killed more spiders in posts here then widows have killed people in your lifetime .
A> so 0 ? i did n't kill either spider i posted , first one was long dead when i found it and my cat killed this one .
P> i 'm not a good thing . i 'm not a bad .
----------------
Q> i thought we were talking about the mound in the inside , or do you just leave the entire bucking inside out ?
A> i am , but the sanded surface is contacting the r - hop patch rather than the bb so it does n't need to be perfectly smooth ! by outside i just mean it does n't directly contact the bb .
P> i 'm not a fan of the same thing .
----------------
Q> no , bus usually means a girl who make xxx with different people . the person who xxxx with girls called bus driver . they call dendi old diver too .
A> what kind of diving does dendi do ?
P> i 'm not a good , but i 'm not a bad .
----------------
Q> exactly , lol . lots of little factors about these two games . in the end it seems that deciding which one is better will be entirely subjective , just based on personal preference .
A> agreed . i think id find it hard for me to switch because of the time and effort i put in to elite to get the ships i have lol either way though , the space sim age is back and better than ever
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> who was in the armoured car ?
A> probably police or military support units .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> since when is any non - union job not contingent ? job security is generally based on on the person doing the work . evidently bs statistics is a secure field .
A> for government contracting companies contingent hires means , you are hired for this proposal we are working but if we do n't win the contract you are fired .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> it 's due to price discrimination mostly . should really be illegal for one entity to sell things in two different places at two different prices , with small exemptions for shipping .
A> if the eu gets its way with no more region locking , you 'll be able to bypass it with a vpn for digital goods , so that 's something
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> sorry mane i 've been really busy with school lately . i 've been workin on little snippets with it and its goin pretty good so far
A> oh , its alright mang . take your time , still cant wait though ! : d
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> new york is cool . do n't hate . psh , chicagoan defending nyc . the hell is going on here ?
A> you 're defending it because you also live in a shit hole . you do n't know any better , you get a pass only for ignorance .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i agree with you , but the school should also not be punishing children because their parents dropped them off late .
A> oh , absolutely . the punishments make absolutely no sense .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> when that video came out i wondered why bruce was dancing with that boy onstage .
A> as a middle - aged straight man , i can confirm that they were both extraordinarily handsome men back then .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> not that i disagree but i think his point was that losing a wing should n't matter when you 're flying in space .
A> sure it would . the wings are mass . the flight control thrusters now have to compensate for the loss of mass and balance .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> any public place to run stairs around ? do n't want to break any rules or trespass . downtown area or within 10 minutes drive would be nice but not required .
A> i have some friends that regularly do the stairs at the us bank building downtown . couple times a week , at least for the last year or so , so i 'm sure it 's all good there .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> god , i would watch secret of the ooze on repeat for the rest of the year before i popped in teenage mutant ninja turtles 3 .
A> this man speaks the truth .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> can you dock multiple ports ? like say you have a fuselage with 3 ports on the side and a fuel tank with 3 ports . does only one pair actually dock or do all 3 pairs ?
A> i think you can dock multiple ports together . it 's just quite difficult , since you have to ensure that they all line up .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good .
----------------
Q> myranda was jealous though . unfortunately she was telling the truth , but the victory in that scene came from unnerving myranda and not showing weakness imo
A> i think that scene showed her strength and determination . she is fully aware she is in a horrible situation but she wo n't buckle .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> just because a firefighter falls through a roof does n't make them a bad or worse firefighter , many great firefighters have fallen doing exactly what they were trained to do .
A> you train firefighters to fall through roofs ?
P> i 'm not a fan of the first place to be a team .
----------------
Q> you should blame concacaf though , not montreal - i do n't blame montreal for doing what they can within the rules , the rule probably should be changed but that 's on concacaf .
A> but if the concacaf ref does a horrible job then it 's totally club america 's fault .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> i say keep the height cap around the mall , but there is no reason it should be enforced elsewhere . it 's time for d . c . to become a proper city .
A> it is a proper city . just a unique one . it should n't be a chicago or la .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> consider using eggplant ! it can be fattening because it soaks up oil like a sponge , but you can do awesome things with it like thin slice it and turn it into a sort of bacon crisp .
A> i will keep this in mind for the summer . i just planted my eggplant seeds in starter pots yesterday .
P> i 'm not sure that 's a good i dea .
----------------
Q> what could go wrong with a system that has the portability of a console and the power of a mobile device ?
A> i was saying this for months back when everyone was hyping the shit out of this thing . it 's a shame so many people had to get burned before they could realize it 's a pointless device .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> steve ? but seriously , my exact thought . i spent unimaginable hours reading as a kid during long drives that kept me occupied .
A> please read the article , the kid in the picture is 3 . they 're not talking about kids old enough to read .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> regardless , it 's way too cheap source : was rank 2 ultimate ironman for about 2 weeks lol
A> why is money such a concern for an ironman ?
P> i 'm not a good , but i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> what 's an ra ? for some context . some kind of tutor ?
A> an ra stands for resident assistant . colleges have them on every dorm building floor as a sort of supervisor to make sure everything is under control .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> yeah i have spring break : p i wanted to do it on a weekday so i would only need like 10 hours as opposed to like 14 on a weekend
A> yeah weekends are impossible lol i had my spring break earlier int eh year though : s
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> wildcat is perfect from a budget aspect . no cgi arrows no meta powers he just kicks asses . but with the actor busy elsewhere here we are
A> totally agree that wildcat could easily fit in . perhaps a bigger budget would give him more reasons to stay though ? and i was mostly referring to gl tbh
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> have you seen zodiac ? its probably the best example of a fincher film with a prominent hitchcock vibe to it . a lot of very suspenseful scenes .
A> it is , i was just speaking generally for his body of work .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> agenda doc ?
A> there is no agenda doc , i have several things to discuss , opening the floor for ideas before i finalize the document .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> if you can attain and keep your tradition high , yes , as it translates to higher overall skill generals . if not , then no .
A> plus higher moral since trad affects moral . it 's still a nerfed version of knowledge transfer though . imo , innovative should reduce both tech and idea cost .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> officer jim beet bought new headphones for his foot patrols , which were destroyed when he tried to break up a vegetarian food fight . beets beat beet 's beat beats .
A> and the vegetables were pretty tired while they were destroying officer jim beet 's headphones . beat beets beat beet 's beat beats .
P> i 'm not a bad . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> i wonder what kind of unique eco system that island has . what type of bugs live there ? what type of fungi or molds live there ? we know what mammals , but what else ?
A> it 's a few hundred feet from the shore , the ecosystem is the same as on land .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> poorly recreated robin hood men in tights ?
A> dear god , what did i just read ?
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> the move looks so similar to the zig zag that i do n't think most fans can tell the difference , so they pop as if ziggler just hit his finisher .
A> i desperately want you to explain the similar mechanics involved here , because i find the way your perception works to be fascinating .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> this stat seems crazy , but henry said it the other day , he is the guy that provides the pass before the assist and one who makes the team tick .
A> also , he 's form was n't good lately . you ca n't ignore that
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> that mannequin must have a thyroid condition . it claims to barely eat anything but is still obese !
A> i bet they do n't feed it anything . starvation mode will do that to a chunk of plastic .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> or maybe just ban the for - profit health insurance industry and move to a single - payer system . that way poor people could still get healthcare .
A> that would work too .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i know . i saw that in fr 's respect thread . freaking insane . and by removing his equals , op pretty much guaranteed the marvel universe would win .
A> yup . its almost a guaranteed victory the instant franklin gets involved . i say almost since for all i know there 's some crazy op universe out there . seems almost like a spite match .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> it depends on circumstances . in laboratory settings these technologies are highly effective but not as much in the field . no , the military keeps a tight control on this kind of tech .
A> tell me about tests in laboratory settings . what does mean highly effective ? examples ? and why are not effective in the field ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> depending on how you build the rda i would suggest anywhere from 35 to 45 watts for the best performance . make sure you do some research about rda basics before moving forward .
A> oh yeah , i 'll definitely do more research . i 'm super interested in a getting a ton of flavor , and no juice shooting in my mouth haha .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> you should . cultural relativism is a bullshit moral philosophy .
A> you 're confusing cultural relativism and moral relativism . cultural relativism makes perfect sense and is totally fine , moral relativism is not .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> which is better than people coming from a 90 degree angle t - boning you .
A> no . their light would not turn green the instant your light turn red . there 's maybe 1 second delay .
P> i 'm not sure . i 'm not sure .
----------------
Q> man on fire . that movie is so good !
A> i 'm there with you . another denzel flick that i always stop at is deja vu
P> i 'm not sure that 's a good .
----------------
Q> nik is the ultimate douchebag . i was happy to hear that the dirty got ddos 'd .
A> it 's evil shit ! be a woman and you can never get off of the thing . a man gets on there ? you barely need to ask and you are off .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> is anxiety part of the syndrome ?
A> nope . that 's a result of bad early life experiences . bullying and not much of a social life in my teens combined with a strong feeling of not being really good for anything .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> there 's hardly a bass for these puns
A> i was just going along with the beat .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> adam woodbury is a thug . plain and simple . honestly i hope he gets a shot in the eye at some point so he can see how dangerous his behavior is to other players .
A> wow shot in the eye really ? i 'm pretty sure no one he poked is fucking blind or missed any games . you 're civil .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> it 's tapping it 's hoof in morse code .
A> the question : but if you meet a friendly horse , will you communicate by morse ? the answer : apparently yes .
P> i 'm not sure that 's not a good to be a good .
----------------
Q> what the hell is going on with your punctuation ?
A> looks like they typed it on a phone and pressed space while trying to hit period a few times .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm surprised a helicopter instead of a blimp or weather balloon . those would seem more efficient .
A> plus , it would just be cool to have a blimp floating around above the track .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> glados is my favourite villian . she 's so rude xd
A> i could n't agree more . she is , by far , my favorite video game villain of all time .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> hate it when people call cannabis dope . dope is heroin , always was and always will be . we are not junkies .
A> i think dope can be another word for crack too , depending on who you 're talking to .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> i 'm sure in the context of a professional production she 's probably clean enough in there to not cause issues .
A> nope . never go stink to pink without changing condom or washing .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i just use nyx taupe as a contour . it gives me enough colour that i do n't feel like i need a bronzer in addition
A> seconding this . i usually just use it as blush , it 's great for added dimension when i want to do a dramatic eye or something and do n't want pink cheeks .
P> i 'm not a good i dea . i 'm just a lot of the game .
----------------
Q> more respect than me ? because i 'm a cop ? i hope if you are a teacher that you do n't teach reading comprehension .
A> that made no sense . and no would never be a teacher , i 'm not worthy .
P> i 'm not a good . i 'm not a bad .
----------------
Q> the list of known bugs is empty .
A> asking for added functionality ? that 's a feature request , dude , not a bug report .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i 'm super excited to try . i 've got a large bust but a small ribcage . combining a knit top with a woven fabric bottom seems like a great way to get a good fit .
A> ditto ! did you use a machine to sew the fabric on , or just hand sew using the elastic thread ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good i dea .
----------------
Q> protip : do n't run from mountain lions . you ca n't outrun them , first of all , and secondly the last thing you want to do is trigger their chasing instinct .
A> yeah all you gotta do is make loud noises and wave a stick around , look big . unless the cat is starving , then it 'll come after you no matter what you do .
P> i 'm not a fan of the game . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> i called amazon and they think it 's suspicious . it was n't an order of 380 in one go , it was 380 individual orders . amazon is canceling the orders .
A> maybe the person was very excited and clicked buy 380 times !
P> i 'm not a fan of the same thing . i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> well that 's the tricky part , innit ? determining what 's a need and what 's a want . and of course , whoever is in power is going to apply their biases and interests to that .
A> well if communism goes as planned , there would be no one in power . a communist end state is equivalent to anarchism
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> my cousin switched from an art major to a philosophy major his third year of college . not getting a job either way .
A> i knew a guy that double - majored in theater and english . he said he was going for complete and utter unemployment .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> could the council now block any planning permission ? for literally anything ? essentially leaving an empty space until the developers sell up ?
A> who could they sell to if there 's no planning permission ? there 's no profit in building a pub
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> if power settings on pc were set for sleep or turn off screen , i would have to restart pc to get gsync working again after a sleep or screen turn off .
A> you might have a bad cable . i do n't have that issue .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> can someone tell a newbie what yuma is ? i see a lot of you guys talking about it !
A> yuma is another stage , with the focus on house and techno
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i do n't think i 'd mind overclocking if that 's all it is , build looks good to me , all that 's left is watching some more videos and actually ordering the stuff . thank you !
A> in addition , with the money saved by getting locked parts you can invest in better peripherals , just a thought .
P> i 'm not sure that 's a good thing i 'll be able to be a good i dea .
----------------
Q> i do n't think we were talking about whether something is n't really transphobic or not , at least not at this point . but alright , that just seems to be an unclear rule .
A> it 's a circle jerk sub . discussion does happen but at this point the jerk is too broken and it 'd be better of in pm .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> did you get into art school ?
A> i was playing civilization v , taking over russia . i 'd fail miserably at art school .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> happy birthday homeboy !
A> hey thanks thug . keep it real man .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> my religion teacher explained to me every religion was from god , but changed and twisted through hundreds of years . very amazing that two religions thousands miles apart have some similarities .
A> not that amazing actually . it 's just like the similar flood myths . people come up with similar ideas to each other to explain the world around them .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> the only other crossing is a long way up - stream so my cims got inventive .
A> haha , you made a bridge that car 's ca n't cross . was this intentional ? i see one way arrows on either side , but in opposite directions .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> yes , it is a shitty car with lots of dings . but even if it were a damn maserati , it would still be worth every ding . too many sleepless nights have gone by .
A> cant be a man and talk to neighbors . op is an even worse neighbor .
P> i 'm not a good . i 'm not a good .
----------------
Q> quick tip , get a tele lens and get setup a bit further away for some of the shots , switch it up a little .
A> definitely will do that in the future man !
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> looks great , if you hit the gym you 'd look like you 're about to pillage my castle town .
A> ya , i 've always been a skinny guy . it 's nice because i do n't have to eat as much .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> wrong he can use his seismic clap and move in space , he is literally the most over powered super hero
A> that makes no sense logically though . his seismic clap would have nothing to push so he would go nowhere .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> my female cousin had this . she is overweight but not hairy . her doc said it was hereditary , i hope she inherited that from her mother .
A> you must be related on her father 's side then lol . i did read that it 's hereditary too .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> the board had a crack running along most of that dark grain . the keys are used to stabilize the crack to prevent it from separating further . they also happen to look nice imo .
A> how sturdy is it to sit on with that large of a crack running through most of the piece ?
P> i 'm not sure that 's a good thing .
----------------
Q> considering you can essentially outright buy a driver 's permit in india , i certainly hope not .
A> yes it 's incredibly easy to get a driving license in india , but come on !
P> i 'm not sure to be a good to be a few days .
----------------
Q> and its tail makes it looks like alfalfa .
A> and it 's chest fur makes it look like it 's got a furry little hanging cat dick .
P> i 'm not a big fan of the same thing .
----------------
Q> if you do n't understand the definitions of words , do n't use them .
A> you are the definition of a knob .
P> i 'm not a good . i 'm not sure .
----------------
Q> i got a crumb stuck in my mustache this morning . that 's it .
A> it 's not stuck . it 's being saved for an afternoon snack .
P> i 'm not sure . i 'm not sure it 's a lot of the game .
----------------
Q> yes , you go on active duty for your initial period of training .
A> they also have to hit their flying hour requirements . so , they 're basically active duty anyway .
P> i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> i 'd rather pay twice than have someone use a non - sterile product on me at a hospital .
A> i 'm thinking the hospital should only charge one supply since we only used 2 due to my mistake
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> read that as poodle and was debating what kind of sick person would do that .
A> do n't give her ideas .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> may i ask why your bil would n't be on the hook for raising his own baby ?
A> he 's an airline pilot . he spends a third of his life in one place and two thirds in the other . if he keeps the kid as a single parent , he wo n't be able to do that .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> why are all the places where i get computer parts are selling amiibo ?
A> it 's a pc part did n't you know that ? it adds more digital ram
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> that completely defeats the purpose of passive 3d .
A> but the projector is active and the glasses are passive , which is what really matters .
P> i 'm not a joke .
----------------
Q> bragging about bloodborne in the ds2 subreddit earns a negative response .
A> how did i brag ? i said i was playing it , i call jealous brats here .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 'll keep motivating , hopefully it lights the fire of self discipline .
A> if there 's a team in your area , get him to play rugby . it 's a fun game , and there 's a lot of cardio involved . i 've lost over 40 pounds playing it .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> depending on where in mexico she lives , i can understand the need for shoes . there are all sorts of yucky critters that would be more than happy to sting your toes .
A> i thought that was it , but actually she does n't want her grandchildren to have dirty feet . i think it 's a class distinction or something .
P> i 'm not a big deal with a few days .
----------------
Q> thanks . thing is , i do n't even know what genital lubricant looks like lol edit : oh my god i meant personal lubricant , this is what i mean by repressed
A> ky lube or vaseline will do . hell , if it 's just masturbation you can use lotion .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> even caught in the blast radius is a serious feat . that level of durability is beyond caps ability to hurt .
A> with the suit on yea but there 's 3 rounds without it , also cap has taken blasts just as big and more consistently so it 's not like bats has the durability edge anyway
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> what i mean is it is wrong to judge an entire race based on that actions of certain people . that 's what i meant by generalization .
A> generalization : black people are a bunch of criminals ! statistic : most violent crimes in the united states are committed by black males .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> 37 was truly the benchmark of the series . too bad san fernando always gets greedy and ca n't let a franchise end when it should .
A> that 's why i prefer the british version . even though it never reached a series 37 , which i also agree was the pinnacle , it also did n't run the franchise into the ground .
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> you forgot your talisman of ascension so you can run away from the enemy . righteous glory only speeds you up towards the enemy champions .
A> fuck running away , use righteous glory to come back to them , slow , and run in opposite direction
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i am huge ty law fan but he was a zone db . revis is better , ty had bigger impact so far though .
A> how was ty a zone db ? did n't he always shut down marvin harrison in man coverage ?
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> but i think the gun was in his front waistband . totally in view . so everyone saw that he had one .
A> if he did n't care about showing his gun he would n't have stuck it all the way up that zombies head so when he shot it was silenced
P> i 'm not a good point .
----------------
Q> you see a faded sign on the side of the road that says 15 miles to the love shack !
A> jump in my car , it 's as big as a whale and it 's about to set sail !
P> i 'm not a good .
----------------
Q> no . duolingo is no longer adding languages . users may submit a dead language or two , as that 's how all languages are now added .
A> users do submit applications to work on a language , but duolingo still needs to accept people and enable them to start working on a certain language .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> they can remove the testes without removing the scrotum , though . this reduces the amount of healing necessary .
A> would n't it deflate the scrotum then ? nothing to fill it up . my male cat is neutered , he has no balls , and no sack either .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> are you sure that 's god he 's talking to and not the other guy ?
A> nah , jesus was busy with tebow
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> probably a hijacked or boosted account . just be careful who you add and what links you click guys .
A> true . was just really surprised to see the instant ad after checking he was lvl 30 . he even had some games from late 2013 .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> just fun i think . or that she 's our lord and saviour , who knows . : d
A> ahh , that is kinda funny then haha oh , she deleted it ! too much heat i guess
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> yeah , when joe called the da in to have a secret conversation and left the door open , he mentioned that she was the only one she could trust since singh was on his honeymoon .
A> that guy came back from his honeymoon to see a black hole above his city . grodd .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> oh my god that is what you look like it 's been so long and i finally have an answer also this was really helpful for refining my line . i 'm an idiot with oval racing .
A> not what you pictured in your head right ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> he says his mom 's it guys from work was going to build it for him .
A> why is his mom working if this kid makes so much money ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> no , it 's a misplay . hero powering is better .
A> and this subreddit complains that face hunter is 0 skill .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> it should be clean but he was flagged due to the stupid warren sapp rule .
A> it was indeed a technically clean hit , but a dick move . i feel like the refs were being a little bit activist , trying to send a message more than actually enforcing the letter of the law .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i 've bought yaya toure yesterday and i 'm using him with rooney at cm and di maria at cam
A> good man !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> texas here . willing to sacrifice california for a good bit of rain . or a little bit of rain . or even a klondike bar .
A> or even half of a klondike bar .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> i was n't aware that the expectations of atheists were so tremendous that any alteration to them would be a reduction .
A> i did n't think my expectations were tremendous . just let me know how i can distinguish between supernatural claims and fiction would be a great start .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> ah yeah i remember it being amazing from the two episodes i watched , though i was n't invested enough in the series to continue .
A> that 's a shame , episode 7 has arguably the best hand drawn animation ever made . albeit the story is what holds it down .
P> i 'm not a good , but i 'm not a good .
----------------
Q> read that as baby armadillo . fuck you
A> i get angry when i do stupid things too . we 're only human .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> holy fuck , those siberian camps were n't a fucking joke . thanks for the photos , always amazing to see the other side of things from a regular joe point of view .
A> indeed no joke ! i am proud i was able to meet him , awesome man , lost almost everything defending his country yet he survived long enough to see almost all his grandchildren as adults .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> but do you see the butt - hole ? edit : someone musta seen the butt - hole and been angry .
A> i did n't see the butthole until you mentioned it , and even then it 's a bit of a stretch .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> i just picked a similar one up at old navy yesterday . pretty happy with it .
A> did you get the white and blue striped one ? i got that a couple of days ago and love it .
P> i 'm not sure that 's a good point .
----------------
Q> 2013 ! i only attended my senior year though .
A> we graduated in the same class , coincidentally enough . do n't remember anyone who was only there senior year , but to be fair i did n't really do school that year .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> for next time i suggest you cut up to sweet potatoes to smaller pieces and season them with some paprika and no salt seasoning . it makes it much better !
A> i actually really like baked sweet potatoes plain . not sure why but if i do put anything on it i put garlic powder . edit : i 'll have to try the paprika though , i 've never had it !
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a good to be a good .
----------------
Q> someone buy that poor girl a meal . looks like she is starving .
A> le downvotes ? reddit hates food now ?
P> i 'm not sure that 's a good to be a good .
----------------
Q> pick up an art form . it 's cathartic as hell . start writing , or painting , or making music . insanity is a hell of a muse .
A> i play music and write poetry all of the time .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> very nice ! have you taken it out and shot it yet ? i was planning on ordering an upper from hardened arms later this week and i was curious how it holds up for you .
A> i 've shot about 200 rounds through my hardened arms upper . so far so good . i 'm just about to put a different rail , gas block and muzzle device on it to change things a little .
P> i 'm not a fan of the same thing . i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> people call me crazy , but marilyn monroe looked better when she was norma jean and before she was blonde .
A> i 've never seen her with brown hair .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> i dunno , he doesnt look natty . but he speaks on that sams fitness youtube channel , and says he didnt start using till 18 . he 's usually pretty honest on the subject of drugs .
A> he 's most certainly lying . nothing natty about his physique at 16 . i 'm sure he 's aware most would look down on his decision to hop on at such an v early age .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> how are they in your favor when the monster can move faster than you and follow prints and your jetpack in cloak ? saying the odds are in your favor is n't an explanation for anything : s
A> i generally take jetpack recharge , and chances are that considering the maps i play , there is a river nearby to run to .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but also more likely to hit a lawyer . so , one for pros , one for cons .
A> i feel like taking out a lawyer is a definite pro .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> me and the most beautiful woman i know .
A> that 's nice you have a photo with your mom for your lock screen
P> i 'm not a good .
----------------
Q> your friend is not a bbw . she is a fat woman . there 's nothing beautiful about it .
A> big big whale ?
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> hate this joke . how about you do n't steal the same crap reddit jokes from everyone you dag ass clown .
A> oh my god , you are actually upset by this . you 're so cute .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> nope . just cats . well , and a few choice insects . but that 's about it .
A> well then there 's nothing wrong with that . but the original person was saying he hated all animals , and i think that is a valid reason for not staying with someone .
P> i 'm not a fan of the best of the game .
----------------
Q> the freelancer makes some kind of jump or warp in it 's commercial . was the idea bagged ?
A> that is in - system only quantum drive travel , . 2c speed , the closest thing we have to warp
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> my mam is exactly like this , she will have a disagreement with someone over some obscure fact and then be like - yo google this for us and i will be like fk u your phone is in your hand
A> i feel like i 've solved a lot of my housemates arguments by pulling out my phone and doing a quick google .
P> i 'm not a good i dea . i 'm not a gre at i dea .
----------------
Q> you should put in a gumbo recipe . seafood is very popular in japan , but i doubt they know much about gumbo !
A> great idea , i 'll throw in a gumbo recipe !
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> he was running so slow . could n't the cop catch him ? tazer him ?
A> that would 've taken effort . and movement . wayyy easier to just shoot a fleeing suspect and casually walk up and plant the evidence .
P> i 'm not a good .
----------------
Q> holy shit man epilepsy warning much ?
A> sorry , i completely forgot ! hope people see this before watching it
P> i 'm not a good .
----------------
Q> you do n't see many des at 235 pounds , even in a 4 - 3
A> he plays around 250 . he surely is n't an every down starter until he can sustain weight . 3rd down specialist .
P> i 'm not a fan of the game .
----------------
Q> crowned , i think , is what you call that .
A> yeah , road crown is the proper term .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> thanks man . i was just a little confused i was watching the episode with lisa when she has a restraining order against bart and i think i saw todd on the bus with them .
A> small country town not unusual to have different schools on the same bus .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> if you 're stuck in hull , should n't the fa give you a bit of leeway with illicit drugs ?
A> city of culture . they know who they are !
P> i 'm not a good . i 'm not a lot of the game .
----------------
Q> i 've never ever seen a letter on the gas guage . what country are you in ?
A> america , but it 's a saab .
P> i 'm not sure that 's not a good point .
----------------
Q> but you do n't want to lock wheels when braking . that 's not optimum braking .
A> i 'm just saying if they 're not strong enough to lock the wheels , especially the rears , they 're not strong enough to stop the car efficiently .
P> i 'm not a bad . i 'm not a bad .
----------------
Q> are you thinking of when a captain is forced to leave the ship when the others take over ? that 's called a mutiny .
A> someone mentioned it at work but it is n't what i was thinking of . i may be going crazy .
P> i 'm not a bad .
----------------
Q> ceres is a large asteroid but from earth it would just be seen as a star like object , unless you do a timed exposure tracing the background stars when it would appear as a short streak .
A> i meant from whichever space craft flew over it .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
Q> but that has the same problem as the hae gave adnan a ride theory , hae was in a rush , why would she waste her time driving to a secluded area just to talk to jay of all people ?
A> because he 's a dealer and you go somewhere private to buy weed .
P> i 'm not a good i dea .
----------------
